{
  "Lock window position and size": "鎖定視窗位置和大小",
  "Abort {0} tasks": "中止 {0} 個流程",
  "Retainers": "僱員管理",
  "Deployables": "遠航探索",
  "Troubleshooting": "故障排除",
  "Statistics": "統計信息",
  "About": "關於",
  "Ventures": "僱員派遣",
  "FC Data": "部隊信息",
  "General Character Specific Settings": "通用角色特定設定",
  "Automatic Grand Company Expert Delivery:": "自動籌備稀有品:",
  "Can't change this now": "目前無法更改此設定",
  "Wait For Voyage Completion": "等待航程完成",
  "This setting works like the global option but applies to individual characters. When enabled, AutoRetainer will wait for all deployables to return before logging into the character. If you're already logged in for another reason, it will still resend completed submarines—unless the global setting \"Wait even when already logged in\" is also turned on.": "此設定類似於全域選項，但應用於單一角色。啟用後，AutoRetainer 將在登入角色之前等待所有遠航探索返回。如果您因其他原因已經登錄，它仍然會重新派遣已完成的潛水艇/飛艇，除非全域設定「即使已登錄也等待」也同時開啟。",
  "Teleport overrides": "傳送覆蓋設定",
  "You can override teleport settings per character.": "您可以為每個角色覆蓋傳送設置",
  "Options marked with this marker will use values from global configuration": "標記此圖示的選項將使用全域配置中的值",
  "Enabled": "啟用",
  "Teleport for retainers...": "為傳喚鈴傳送...",
  "...to private house": "...到私人房屋",
  "...to shared estate": "...到共享房屋",
  "...to shared house": "...到共享房屋",
  "...to free company house": "...到部隊房屋",
  "...to apartment": "...到公寓",
  "If all above are disabled or fail, will be teleported to inn.": "如果以上所有選項都停用或失敗，將會傳送到旅館",
  "Teleport to free company house for deployables": "為潛水艇/飛艇傳送至部隊房屋",
  "Additional Post-venture Tasks:": "附加的探險後任務:",
  "Entrust Items:": "委託物品:",
  "Globally disabled in settings": "已在設定中全域停用",
  "Disabled": "禁用",
  "Copy entrust plan to...": "複製委託計畫到...",
  "To all other retainers of this character": "複製到此角色的其他所有僱員",
  "Changed {0} retainers": "已更改 {0} 個僱員",
  "To all other retainers without entrust plan of this character": "複製到此角色其他所有無委託計劃的僱員",
  "To all other retainers of ALL characters": "複製到所有角色的其他所有僱員",
  "To all other retainers without entrust plan of ALL characters": "複製到所有角色其他所有無委託計劃的僱員",
  "Withdraw/Deposit Gil": "存取 Gil",
  "Withdraw": "取出",
  "Deposit": "存入",
  "Amount, %": "百分比, %",
  "Enable multi mode for this character": "為此角色啟用多角色模式",
  "Relogging...": "正在重新登入...",
  "Left click - relog to this character\nRight click - copy relog command into clipboard": "左鍵 - 重新登入此角色\\n右鍵 - 複製重新登入指令到剪貼簿",
  "Configure Character": "配置角色",
  "V: {0}": "探險幣: {0}",
  "I: {0}": "空格: {0}",
  "C: {0}": "青磷水: {0}",
  "R: {0}": "修理: {0}",
  "GetCurrentTargetCharacter: {0}": "當前目標角色: {0}",
  "IsCurrentCharacterDone: {0}": "當前角色是否完成: {0}",
  "NextInteraction: {0}": "下次交互預計在: {0}",
  "EnsureCharacterValidity: {0}": "確保角色有效性: {0}",
  "IsInteractionAllowed: {0}": "是否允許交互: {0}",
  "GetPreferredCharacter: {0}": "獲取首選角色: {0}",
  "IsAllRetainersHaveMoreThan15Mins: {0}": "所有僱員是否剩餘 15 分鐘以上: {0}",
  "Target ?? Preferred: {0}": "目標 或 首選: {0}",
  "LastLongin: {0}": "最後登入時間: {0}",
  "AnyRetainersAvailable: {0}": "是否有可用僱員: {0}",
  "IsAnySelectedRetainerFinishesWithin, 60: {0}": "是否有選中僱員在 60 秒內完成: {0}",
  "IsAnySelectedRetainerFinishesWithin, 5*60: {0}": "是否有選中僱員在 5 分鐘內完成: {0}",
  "Chatacter {0}\n  GetNeededVentureAmount: {1}": "角色 {0}\\n  所需探險幣數量: {1}",
  "Name": "名稱",
  "Job": "職業",
  "Venture": "探險",
  "No Venture": "無探險",
  "Entrust plan \"{0}\" is active.": "委託計畫 \"{0}\" 已啟用。",
  "\nThis is manual processing plan": "\\n這是手動處理計劃",
  "\nClick to Entrust.": "\\n點擊進行委託",
  "Service Account Selection": "服務帳戶選擇",
  "Service Account {0}": "服務帳戶 {0}",
  "Preferred Character": "首選角色",
  "When operating in multi mode, if there are no other characters with imminent ventures to collect, it will relog back to your preferred character.": "在多角色模式下，當沒有其他角色需要收取僱員時，插件會自動切換回您的首選角色。",
  "Character Data Expunge/Reset": "角色資料清除/重置",
  "Exclude Character": "排除角色",
  "Character's saved data will be removed without excluding it. Character data will be regenerated once you log back into this character.": "Character's saved data will be removed without excluding it. Character data will be regenerated once you log back into this character.",
  "Excluding this character will immediately reset it's settings, remove it from this list and exclude all retainers from being processed. You can still run manual tasks on it's retainers. You can cancel this action in settings.": "排除此角色將立即重置其設置，將其移出角色列表，並停止處理其所有僱員。您仍可手動操作此角色的僱員。可在設定中取消此操作。",
  "Reset character data": "重置角色數據",
  "Clear Free company data": "清除部隊數據",
  "Free company data, airships and submersibles will be removed from this character. Data will be regenerated once available.": "角色保存的資料將被清除但不會排除該角色。當您再次登入此角色時，角色資料將重新產生。",
  "This tab checks your configuration for common issues that you can resolve yourself before contacting support.": "本分頁將檢查您的配置是否有常見問題，您可以在聯絡技術支援前自行解決這些問題。",
  "Can not troubleshoot when not logged in.": "未登入時無法進行故障排除。",
  "No data available for current character. Access retainer bell, deployables panel or logout to create data.": "找不到目前角色的資料。請開啟傳喚鈴、探險隊（派遣）面板或重新登入以產生資料。",
  "Local publisher client detected. AutoRetainer was not tested to work with local publisher's FFXIV clients. Some or all functions may not work. Additionally, keep in mind that ottercorp's Chinese Dalamud fork collects telemetry about your pc, characters, used plugins and Dalamud configuration without your consent and without a possibility to opt-out.": "偵測到非國際服客戶端。 AutoRetainer未在其它最終幻想14客戶端上進行測試。部分或全部功能可能無法正常運作。此外，請注意，ottercorp 的中國 Dalamud 分支會在未經您同意的情況下收集有關您的電腦、角色、所用插件和 Dalamud 配置的遙測數據，並且您無法選擇退出。",
  "DontLogout debug option is enabled": "已啟用DontLogout調試選項",
  "Character {0} has duplicate submersible names. Submersible names must be unique.": "角色 {0} 的潛水艇名稱存在重複。潛水艇名稱必須是唯一的。",
  "Teleportation is enabled but Lifestream plugin is not installed/loaded. AutoRetainer can not function in this configuration. Either disable teleportation or install Lifestream plugin.": "已啟用傳送功能，但未安裝或未啟用Lifestream插件。 AutoRetainer無法在此狀態下運作。請停用傳送功能或安裝Lifestream插件。",
  "Submarine unlock plan {0} is set as enforced and will override any submarine settings if there is anything to unlock.": "潛水艇解鎖計劃 {0} 設定為強制執行模式，如有需要解鎖的內容，將覆蓋所有潛水艇設定。",
  "Submarine unlock plan {0} is set to deploy on single point in Deep sea site, and it will ignore unlock behavior that is manually set.": "潛水艇解鎖計劃 {0} 設定為在深海站點單點部署，並將忽略手動設定的解鎖行為。",
  "Non-release Dalamud branch detected. This may cause issues. If possible, please open branch switcher by typing /xlbranch, change to \"release\" and restart your game.": "偵測到非正式版Dalamud分支。這可能導致問題。請透過輸入/xlbranch開啟分支切換器，切換到 \"release\" 分支並重新啟動遊戲",
  "You are visiting another world. You must return to your home world before AutoRetainer can continue working on this character.": "您正在訪問其他伺服器。必須返回原始伺服器後，AutoRetainer才能繼續處理此角色。",
  "Your current character is excluded from AutoRetainer completely, prevenging it from being processed in any way. Go to settings - exclusions to change it.": "目前角色已完全排除在AutoRetainer處理之外。請前往設定→排除項進行變更。",
  "Your current character is excluded from retainer list. Go to settings - exclusions to change it.": "目前角色已被排除在僱員清單外。請前往設定→排除項進行變更。",
  "Your current character is excluded from deployable list. Go to settings - exclusions to change it.": "當前角色已被排除在遠航探索清單外。請前往設定→排除項進行變更。",
  "For some of your characters, teleportation options are customized. Hover to see list.": "部分角色的傳送選項已自訂。滑鼠懸停查看清單。",
  "Teleporting or entering house/apartment is disabled when character is next to retainer bell. Pay attention to house demolition timer.": "當角色靠近傳喚鈴時，傳送或進入房屋/公寓的功能已被停用。請注意房屋拆除計時器。",
  "Simple Teleport option is enabled. It's less reliable than registering your houses with Lifestream. If you are experiencing issues with teleportation, consider disabling this option and registering your property with Lifestream.": "已啟用簡單傳送選項。此選項不如在Lifestream中登記房屋可靠。如遇到傳送問題，請考慮停用此選項並在Lifestream中登記您的房屋。",
  "Entrust manager is globally disabled, while some retainers have their entrust plans assigned. Entrust plans will only be processed manually.": "託管管理器已全域停用，但部分僱員已指派託管計劃。託管計劃將僅在手動操作時處理。",
  "Extra logging option active. It will spam your log. Only use it when collecting debug information.": "已啟用額外日誌記錄選項。這將導致日誌大量輸出，請僅在收集偵錯資訊時使用。",
  "Time Desynchronization Compensation is set too high (>-5). This may cause issues.": "時間不同步補償值設定過高(>-5)，可能導致問題。",
  "Your target frame rate when idling is set too low (<10). This may cause issues.": "空閒時幀率設定過低(<10)，可能導致問題。",
  "Your target frame rate when operating is set too low (<20). This may cause issues.": "運行時的幀率設定過低(<20)，可能導致問題。",
  "Allow selling items from Armory Chest is enabled. Make sure to add your savage gear and ultimate weapons to protection list.": "已啟用允許從裝備兵裝庫出售物品選項。請確保將您的零式裝備和絕境武器加入保護清單。",
  "Some of your characters are not enabled for Retainer Multi Mode even though they have retainers. Hover to see list.": "部分角色未啟用僱員多角色模式，但已登記僱員。滑鼠懸停查看清單。",
  "Some of your characters have not all retainers enabled for processing. Hover to see list.": "部分角色未啟用所有僱員進行處理。滑鼠懸停查看清單。",
  "Some of your characters are not enabled for Deployables Multi Mode even though they have deployables registered. Hover to see list.": "部分角色未啟用遠航探索多角色模式，但已登記遠航探索。滑鼠懸停查看清單。",
  "Some of your characters have not all deployables enabled for processing. Hover to see list.": "部分角色未啟用所有遠航探索進行處理。滑鼠懸停查看清單。",
  "Your MultiMode type is set to {0}. This will limit functions that AutoRetainer will perform.": "您的多角色模式類型設定為 {0} ；這將限制AutoRetainer執行的功能。",
  "Some characters have \"Wait For All Pending Deployables\" option enabled. Hover to see complete list.": "部分角色啟用了 \"等待所有待處理遠航探索\" 選項。滑鼠懸停查看啟用此選項的角色完整清單。",
  "Global option \"Wait For Venture Completion\" is enabled.": "全域選項\"等待派遣完成\"已啟用。這意味著即使角色本身選項未啟用，AutoRetainer也會等待所有遠航探索返回後再處理該角色。",
  "Option \"Wait even when already logged in\" is enabled for deployables.": "遠航探索的\"即使已登入也等待\"選項已啟用。這表示即使您已登入角色，AutoRetainer也會等待該角色所有遠航探索完成後才進行處理。",
  "Option \"Retainer venture processing cutoff\" is set to abnormally high value.": "選項\"僱員派遣處理截止時間\"設定值異常偏高。當遠航探索即將可用時，重新派遣僱員可能會出現顯著延遲。",
  "Option \"Retainer venture processing cutoff\" is enabled.": "選項\"僱員派遣處理截止時間\"已啟用。當遠航探索即將可用時，重新派遣僱員可能會出現延遲。",
  "Option \"Wait For Venture Completion\" is enabled for retainers.": "選項\"等待派遣完成\"已啟用。這表示在登入角色處理僱員前，AutoRetainer會等待該角色所有僱員的派遣任務完成。",
  "Option \"Wait even when already logged in\" is enabled for retainers.": "僱員的\"即使已登入也等待\"選項已啟用。這表示即使您已登入角色，AutoRetainer也會等待該角色所有僱員的派遣任務完成後才進行處理。",
  "Some of your retainers have manual entrust plans set.": "部分僱員設定了手動託管計劃。這些計劃在重新派遣僱員後不會自動處理，僅在覆蓋層點擊按鈕時手動執行。",
  "Some of your retainers' entrust plans were deleted before.": "部分僱員的託管計劃已被刪除。已刪除託管計劃的僱員將不會託管任何物品。",
  "You have \"Do not warn about second game instance running from same directory\" option enabled.": "您已啟用\"不警告從相同目錄執行的第二個遊戲實例\"選項，這將自動跳過在第二個遊戲實例上載入AutoRetainer。",
  "Simple Tweaks plugin detected.": "檢測到Simple Tweaks插件。任何與僱員或潛水艇相關的調整可能對AutoRetainer功能產生負面影響。",
  "Pandora's Box plugin detected.": "偵測到Pandora's Box插件。在AutoRetainer啟用時自動使用技能可能對功能產生負面影響。",
  "Automaton plugin detected.": "偵測到Automaton插件。在AutoRetainer啟用時自動使用技能和自動輸入數字可能對功能產生負面影響。",
  "RotationSolver plugin detected.": "偵測到RotationSolver插件。在AutoRetainer啟用時自動使用技能可能對功能產生負面影響。",
  "BossMod plugin detected.": "偵測到BossMod插件。在AutoRetainer啟用時自動使用技能可能對功能產生負面影響。",
  "Action on accessing retainer bell if no ventures available": "無可用派遣任務時存取傳喚鈴的操作",
  "Action on accessing retainer bell if any ventures available": "有可用派遣任務時存取傳喚鈴的操作",
  "Task completion behavior after accessing bell": "訪問傳喚鈴後任務完成行為",
  "Task completion behavior after manual enabling": "手動啟用後任務完成行為",
  "Stay in retainer menu if any retainer finishes venture within 5 minutes": "若5分鐘內僱員有派遣任務完成，則停留在僱員選單",
  "Automatically disable plugin when closing retainer list": "關閉僱員清單時自動停用插件",
  "Do not show plugin status icons": "不顯示插件狀態圖標",
  "Display multi mode type selector": "顯示多角色模式類型選擇器",
  "Display deployables checkbox in workshop": "在部隊工房中顯示遠航探險",
  "Enable bailout module": "啟用應急復原模組",
  "Timeout before AutoRetainer will attempt to unstuck, seconds": "AutoRetainer嘗試解除卡死前的超時時間(秒)",
  "Disable sorting and collapsing/expanding": "禁用排序和折疊/展開功能",
  "Show MultiMode checkbox on plugin UI bar": "在插件UI欄顯示多角色模式複選框",
  "Retainer menu delay, seconds": "僱員選單延遲(秒)",
  "Do not error check venture planner": "不檢查派遣計劃錯誤",
  "Upon activating Multi Mode, attempt to enter nearby house": "啟用多角色模式時，嘗試進入附近房屋",
  "Advanced/Character Synchronization": "進階/角色同步",
  "Advanced/Expert Settings": "進階設定/專家設定",
  "Advanced/Log": "進階設定/日誌",
  "Character": "角色",
  "Update Character List": "更新角色清單",
  "Did not read any characters": "未讀取任何字元",
  "Could not parse character list": "無法解析角色清單",
  "\"Close retainer list and disable plugin\" option for 3 previous settings is enforced during MultiMode operation.": "多角色模式運作期間，上述3個設定中的\"關閉僱員清單並停用外掛程式\"選項將被強制啟用。",
  "This option is enforced during MultiMode operation.": "此選項在多角色模式運行期間強制啟用。",
  "Only applies when you exit retainer list by clicking \"Quit\" button.": "僅當您手動點擊「退出」按鈕離開僱員清單時適用。",
  "Extra logging": "額外日誌記錄",
  "May cause lag and huge log files.": "可能導致延遲並產生龐大的日誌文件。",
  "Allows selling items from Armory Chest": "允許出售兵裝庫中的物品",
  "Make sure to add your important items to protection list!": "請務必將您的重要物品加入保護清單！",
  "Artisan integration": "Artisan 整合功能",
  "Use server time instead of PC time": "使用伺服器時間而非本地時間",
  "Character {0}\n  GetNeededVentureAmount: {1}": "角色 {0}\n  所需探險幣數量: {1}",
  "Vessel": "飛空艇/潛水艇",
  "Return Time": "回港時間",
  "Current": "當前",
  "Next": "下一站",
  "Status": "狀態",
  "Waiting for": "等待中",
  "Done": "已完成",
  "In Progress": "進行中",
  "Not Assigned": "未指派",
  "Aborted": "已放棄",
  "Collect": "領取回報",
  "Resend": "重新派遣",
  "Select All": "全選",
  "Deselect All": "取消全選",
  "Config": "配置",
  "Advanced": "進階",
  "Overlay": "覆蓋層",
  "Total ventures: {0}": "探險幣總數: {0}",
  "Total gil: {0:N0}": "金幣總計: {0:N0}",
  "Total seals: {0:N0}": "軍票總計: {0:N0}",
  "Moved data from {0} to {1}": "已將數據從 {0} 移動到 {1}",
  "Simulate ready": "模擬就緒",
  "Fake ready+": "偽造就緒+",
  "Fake ready-": "偽造就緒-",
  "Fake unready": "偽造未就緒",
  "Fake ready": "模擬就緒",
  "Recursively purchase Ceruleum Tanks": "循環購買青磷水桶",
  "AutoRetainer buy fuel window": "AutoRetainer 購買燃料視窗",
  "Enable Automatic Expert Delivery": "啟用自動籌備稀有品",
  "You can use Priority Seal Allowance": "可使用軍票提高buff",
  "Foreign world. No FC points will be granted.": "在其它伺服器。無法獲得部隊戰績。",
  "{Remaining} items left": "剩餘 {Remaining} 個物品",
  "Search...": "搜索...",
  "All service accounts": "所有伺服帳號",
  "Service account {x + 1}": "伺服帳號 {x + 1}",
  "Wait for all deployables is globally enabled.": "已全域啟用等待所有遠航探索功能",
  "Wait for all deployables is enabled for this character.": "已為此角色啟用等待所有遠航探索功能",
  "AutoRetainer Alert": "AutoRetainer 提醒",
  "AutoRetainer login overlay": "AutoRetainer 登入覆蓋層",
  "AutoRetainer retainerlist overlay": "AutoRetainer 僱員列表覆蓋層",
  "Ignore characters/retainers with gil less than": "忽略Gil低於以下值的角色/僱員",
  "Ignored retainer gil still contributes to character/DC total. Character is ignored if their gil AND all retainers' gil is less than this value. Ignored characters do not contribute to DC total.": "被忽略的僱員金幣仍計入角色/資料中心總量。如果角色金幣和所有僱員金幣均低於此值，則該角色將被忽略。被忽略的角色不計入資料中心總量。",
  "Only display character total": "僅顯示角色總計",
  "Filter...": "篩選...",
  "Free Company {fcdata.Name}: {fcdata.Gil:N0}": "部隊 {fcdata.Name}: {fcdata.Gil:N0}",
  "{Censor.Character(c.Name, c.World)}{(fcdata != null && fcdata.Gil > 0 ? \"+FC\" : \"\")} total: {charTotal:N0}": "{Censor.Character(c.Name, c.World)}{(fcdata != null && fcdata.Gil > 0 ? \"+部隊\" : \"\")} 總計: {charTotal:N0}",
  "Click to relog": "點擊重新登入",
  "Data center total ({x.Key}): {dcTotal:N0}": "資料中心總計 ({x.Key}): {dcTotal:N0}",
  "Overall total: {globalTotal:N0}": "全域總計: {globalTotal:N0}",
  "Reload": "重新載入",
  "Show HQ and non-HQ together": "合併顯示HQ與NQ物品",
  "Filter items...": "篩選物品...",
  "{Censor.Character(cData.Key)} | Total Ventures: {CharTotal.GetSafe(cData.Key)}": "{Censor.Character(cData.Key)} | 總探險次數s: {CharTotal.GetSafe(cData.Key)}",
  "{Censor.Retainer(x.Key)} | Ventures: {num}": "{Censor.Retainer(x.Key)} | 探險次數: {num}",
  "Update every 30 hours": "每30小時更新",
  "Update": "更新",
  "Show only wallet FC": "僅顯示錢包部隊",
  "Characters": "角色",
  "Gil": "Gil",
  "FC points": "部隊戰績",
  "Free company {++i}": "部隊 {++i}",
  "Left click - Relog to this character": "左鍵 - 重新登入此角色",
  "Right click - set as gil holder": "右鍵 - 設為Gil持有者",
  "Last updated {UpdatedWhen(x.Value.LastGilUpdate)}. Ctrl + click to reset": "最後更新於 {UpdatedWhen(x.Value.LastGilUpdate)}. Ctrl + 左鍵重置",
  "Mark this free company as Wallet FC. Gil Display tab will include money of this FC.": "標記此部隊為錢包部隊。Gil顯示標籤頁將包含此部隊的Gil。",
  "Hold CTRL and click to delete this FC. Note that if you will relog to that FC, it will appear again.": "按住CTRL並點擊刪除此部隊。注意：如果重新登入此部隊，它會再次出現。",
  "{(int)(diff / 1000 / 60)} minute(s) ago": "{(int)(diff / 1000 / 60)} 分鐘前",
  "{(int)(diff / 1000 / 60 / 60)} hour(s) ago": "{(int)(diff / 1000 / 60 / 60)} 小時前",
  "{(int)(diff / 1000 / 60 / 60 / 24)} day(s) ago": "{(int)(diff / 1000 / 60 / 60 / 24)} 天前",
  "AutoRetainer log": "AutoRetainer 日誌",
  "AutoRetainer - warning!": "AutoRetainer - 警告!",
  "AutoRetainer has detected that another instance of the plugin is running \\nwith the same data path configuration.": "AutoRetainer 偵測到另一個衛月正在執行 \\n且使用相同的設定檔路徑。",
  "Plugin load has been halted in order to prevent data loss.": "為防止資料遺失，插件載入已中止。",
  "Close this window without loading AutoRetainer": "關閉此視窗且不載入 AutoRetainer",
  "Learn how to properly run 2 or more game instances": "了解如何正確運行2個或更多遊戲",
  "I agree that I may lose all AutoRetainer data": "勾選代表您同意可能會遺失所有 AutoRetainer 資料",
  "Load AutoRetainer": "載入 AutoRetainer",
  "Submersible Voyage Route Planner": "潛水艇航行路線規劃器",
  "Open Submarine Point Plan Editor": "開啟潛水艇航點計畫編輯器",
  "Submersible Voyage Unlockable Planner": "潛水艇航行解鎖計劃",
  "Open Submarine Unlock Plan Editor": "開啟潛水艇解鎖計畫編輯器",
  "Display current point exploration order": "顯示當前點探索順序",
  "Venture Browser": "探險委託瀏覽器",
  "Gather": "採集",
  "Always": "常駐",
  "Venture Planner": "探險計畫",
  "Cancels remaining ventures from this plan and starts from the beginning": "取消此計劃的剩餘探險並重新開始",
  "This retainer's venture plan is shared with different retainer's venture plan.": "此僱員的探險計劃已與其他僱員的探險計劃共享",
  "Add Entries...": "Add Entries...",
  "Now press new key...": "請按下新的按鍵...",
  "Auto-detect new key": "自動偵測新按鍵",
  "Select key manually:": "手動選擇按鍵:",
  "Select key": "選擇按鍵",
  "Time Desynchronization Compensation": "時間不同步補償",
  "Additional Interaction Delay, frames": "額外交互延遲（影格）",
  "Extra Logging": "額外日誌",
  "Assign + Reassign": "指派 + 重新指派",
  "Reassign": "重新指派",
  "RetainerSense": "僱員感官",
  "Automatically Login": "自動登入",
  "Auto-enable AutoRetainer on login": "登入時自動啟用 AutoRetainer",
  "Stay logged in": "保持登入狀態",
  "Multi-mode retry limit": "多模式重試限制",
  "Action on login Error": "登入錯誤時的動作",
  "User Interface": "用戶介面",
  "Retainer names will be redacted from general UI elements. They will not be hidden in debug menus and plugin logs however. While this option is on, character and retainer numbers are not guaranteed to be equal in different sections of a plugin (for example, retainer 1 in retainers view is not guaranteed to be the same retainer as in statistics view).": "僱員名稱將在常規UI元素中被隱藏（調試選單和插件日誌中仍可見）。啟用此選項後，不同外掛程式介面中的角色和僱員編號可能不一致",
  "Anonymise Retainers": "匿名化僱員",
  "Display Quick Menu in Retainer UI": "在僱員介面顯示快捷選單",
  "Display Extended Retainer Info": "顯示僱員詳細資訊",
  "Displays retainer item level/gathering/perception and the name of their current venture in the main UI.": "在主介面顯示僱員裝等/獲得力/鑑別力及其當前探險名稱",
  "Display only most significant icon in status bar": "在狀態列僅顯示最高優先級圖標",
  "Status bar icon size": "狀態列圖示大小",
  "Enable title screen button (requires plugin restart)": "啟用標題介面按鈕（需重啟插件）",
  "Hide character search": "隱藏角色搜尋",
  "Don't flash background of characters that are complete": "不為已完成角色顯示背景閃爍",
  "Do not warn about second game instance running from same directory": "不警告同一目錄運行多個遊戲",
  "This will automatically skip AutoRetainer's loading on second instance of the game and you will have no way of loading it until you disable this option in primary instance": "這將使AutoRetainer在第二個遊戲客戶端中自動跳過加載，除非在主要客戶端中停用此選項",
  "Character sorting in Retainer tab": "僱員標籤頁角色排序",
  "This is purely visual order and does not affects character processing in any way.": "此排序僅影響視覺顯示順序，不會影響角色處理邏輯。",
  "Miscellaneous": "雜項",
  "Record Venture Statistics": "記錄僱員探險統計",
  "Automatic Grand Company Expert Delivery": "自動籌備稀有品",
  "Tray notification upon handin completion (requires NotificationMaster)": "籌備稀有品完成時發送托盤通知（需要NotificationMaster插件）",
  "Performance": "效能",
  "Remove minimized FPS restrictions while plugin is operating": "插件運轉時解除最小化時的FPS限制",
  "- Also remove general FPS restriction": "- 同時解除常規FPS限制",
  "- Also pause ChillFrames plugin": "- 同時暫停ChillFrames插件",
  "Raise FFXIV process priority while plugin is operating": "插件運行時提高FFXIV進程優先權",
  "May result other programs slowdown": "可能導致其他程式變慢",
  "Character sorting in Deployables tab": "遠航探索標籤頁角色排序",
  "Do not close AutoRetainer windows on ESC key press": "按下 ESC 鍵時不關閉 AutoRetainer 視窗",
  "Open AutoRetainer window on game start": "遊戲啟動時開啟 AutoRetainer 視窗",
  "Resend vessels when accessing the Voyage Control Panel": "存取探險控制面板時重新派遣船隻",
  "Finalize all vessels before resending them": "在重新派遣之前完成所有船隻的結算",
  "Hide Airships from Deployables UI": "在派遣介面隱藏飛空艇",
  "Unoptimal submersible configuration alerts:": "潛水艇配置非最佳化警報:",
  "Export character and submarine list to CSV": "匯出角色與潛水艇清單至 CSV",
  "Show Retainers from all characters in the list": "在列表中顯示所有角色的僱員",
  "Show Retainers that are not assigned to any category": "顯示未分配到任何類別的僱員",
  "You may setup account whitelist. In the event you will log in using non-whitelisted account, AutoRetainer will not record any characters, retainers, or submarines.": "您可以設定帳戶白名單。當您使用非白名單帳號登入時，AutoRetainer將不會記錄任何角色、僱員或潛水艇資訊。",
  "Current whitelist status: Disabled. To enable, add some account to it.": "目前白名單狀態：已停用。要啟用，請添加一些帳號。",
  "Current whitelist status: Enabled. To disable, remove all accounts from it.": "目前白名單狀態：已啟用。要停用，請移除所有帳號。",
  "Add account to whitelist": "將帳號加入白名單",
  "Login Overlay": "登入覆蓋介面",
  "Action on accessing retainer bell if no ventures available:": "存取僱員鈴鐺時若無可用探險任務的動作：",
  "Action on accessing retainer bell if any ventures available:": "存取僱員鈴鐺時若有可用探險任務的動作：",
  "Task completion behavior after accessing bell:": "存取鈴鐺後任務完成的行為：",
  "Task completion behavior after manual enabling:": "手動啟用後任務完成的行為：",
  "Task completion behavior during plugin operation:": "插件運作期間任務完成的行為：",
  "Stay in retainer menu if there are retainers to finish ventures within 5 minutes or less": "如果 5 分鐘內有僱員將完成探險，則停留在僱員選單中",
  "Auto-disable plugin when closing retainer list": "關閉僱員列表時自動停用插件",
  "Delete listed characters from AutoRetainer": "從 AutoRetainer 中刪除列表中的角色",
  "Exclude from list": "從列表中排除",
  "Export without character data": "匯出（不含角色資料）",
  "Import and merge with character data": "匯入並合併角色資料",
  "Night Mode": "夜間模式",
  "Night mode:\n- Wait on login screen option is forcefully enabled\n- Built-in FPS limiter restrictions forcefully applied\n- While unfocused and awaiting, game is limited to 0.2 FPS\n- It may look like game hung up, but let it up to 5 seconds to wake up after you reactivate game window.\n- By default, only Deployables are enabled in Night mode\n- After disabling Night mode, Bailout manager will activate to relog you back to the game.": "夜間模式:\n- 將強制啟用登入介面等待選項\n- 將強制套用內建的FPS限制器\n- 當遊戲視窗失去焦點且處於等待狀態時，遊戲幀率將被限制在0.2 FPS\n- 這看起來可能像是遊戲卡住了，但重新啟動遊戲視窗後，請給予最多5秒的時間讓其恢復\n- 預設情況下，夜間模式僅啟用遠航探索\n- 停用夜間模式後，緊急管理器將啟動以將您重新登入回遊戲",
  "If game is inactive: (requires NotificationMaster to be installed and enabled)": "當遊戲處於非活動狀態時: (需要安裝並啟用 NotificationMaster 外掛程式)",
  "Activate night mode": "啟用夜間模式",
  "Show Night mode checkbox": "顯示夜間模式勾選框",
  "Do retainers in Night mode": "在夜間模式下處理僱員",
  "Do deployables in Night mode": "在夜間模式下處理派遣",
  "Make night mode status persistent": "使夜間模式狀態持久化",
  "Make shutdown command activate night mode instead of shutting down the game": "使關機指令改為啟動夜間模式而非關閉遊戲",
  "Display overlay notification if one of retainers has completed a venture": "當有僱員完成探險時顯示覆蓋層通知",
  "Do not display overlay in duty or combat": "在副本或戰鬥中不顯示覆蓋層",
  "Include other characters": "包含其他角色",
  "Ignore other characters that have not been enabled in MultiMode": "忽略未在多重模式中啟用的其他角色",
  "Display notification in game chat": "在遊戲聊天欄顯示通知",
  "Send desktop notification on retainers available": "當僱員可用時發送桌面通知",
  "Flash taskbar": "閃爍工作列",
  "Do not notify if AutoRetainer is enabled or MultiMode is running": "若 AutoRetainer 已啟用或多重模式運行中則不通知",
  "Entrust Manager": "委託管理",
  "Enable": "啟用",
  "Use advanced entrust manager to entrust specific items to specific retainers. In this window you can configure specific plans; then, you can assign entrust plans to your retainers in retainer configuration window.": "使用進階存放管理器將特定物品存入特定僱員。在此視窗中可設定具體存放方案；隨後，您可在僱員配置視窗中將存放方案指派給僱員。",
  "Select plan...": "選擇方案...",
  "Added {ExcelItemHelper.GetName(id)} to entrust plan {selectedPlan.Name}": "添加 {ExcelItemHelper.GetName(id)} 至存入計畫 {selectedPlan.Name}",
  "Removed {ExcelItemHelper.GetName(id)} from entrust plan {selectedPlan.Name}": "從計畫中 {ExcelItemHelper.GetName(id)} 刪除",
  "Quick add/remove items": "快速添加/移除物品",
  "Hold key and hover over item while this text is visible:": "當此文字可見時，按住按鍵並懸停在物品上:",
  "Shift - add to entrust plan": "Shift - 添加至存入計畫",
  "Alt - remove from entrust plan": "Alt - 從存入計畫中刪除",
  "Copy to clipboard": "複製至剪貼簿",
  "Merge with clipboard": "與剪貼簿合併",
  "This list is stored in your character's local data and is not shared between characters. If you have exported data from another character, you may import entries from it using this button. They will be merged with your existing entries. Hold CTRL and click.": "此清單儲存在您角色的本地數據中，不會在角色之間共享。如果您從其他角色導出了數據，可以使用此按鈕從中導入條目。它們將與您的現有條目合併。按住 CTRL 並單擊。",
  "Output entrusted items into chat": "將委託的物品輸出至聊天頻道",
  "Fast addition/removal": "快速新增/移除",
  "Alt - delete from entrust plan": "Alt - 從委託方案刪除",
  "Copy to Clipboard": "複製到剪貼簿",
  "Merge with Clipboard": "與剪貼簿內容合併",
  "Character Synchronization": "角色同步",
  "Expert Settings": "專家設定",
  "Log": "日誌",
  "Multi Mode": "多角色模式",
  "Workshop": "工作坊",
  "Settings": "設定",
  "Contribute on GitHub": "在 GitHub 上做出貢獻",
  "Join Discord for support and feature requests": "加入 Discord 以獲得支持和功能請求",
  "Open plugin settings": "開啟插件設定",
  "Wait even when already logged in": "即使已登錄也等待",
  "Locking {0}": "正在鎖定 {0}",
  "Unlock {0}": "解鎖 {0}",
  "Recommended settings": "推薦設定",
  "Click to apply recommended settings": "點擊套用推薦設定",
  "Force IPC processing": "強制執行 IPC 處理",
  "Wait for all deployables": "等待所有遠航探索",
  "Allow AutoRetainer to manage this character's deployables": "允許 AutoRetainer 管理此角色的遠航探索",
  "Open Character Settings": "開啟角色設定",
  "Venture Progress": "探險進度",
  "Inventory Free Slots": "背包剩餘空格",
  "Next Venture": "下次探險",
  "Current Character": "當前角色",
  "Enable Multi-Mode": "啟用多角色模式",
  "Disable Multi-Mode": "關閉多角色模式",
  "Character Name": "角色名稱",
  "World": "伺服器",
  "Last Relog": "上次重新登入",
  "No data available for this character.": "此角色無可用數據。",
  "General": "一般",
  "Submarines": "潛水艇",
  "Airships": "飛艇",
  "All deployables are currently returning.": "所有遠航探索目前正在返回中。",
  "Waiting for: {0}": "正在等待: {0}",
  "Relogging in {0} seconds...": "將在 {0} 秒內重新登入...",
  "Character configuration for {0}": "{0} 的角色配置",
  "Forcing relog to {0}": "強制重新登入至 {0}",
  "Session expires in {0} day{1}": "會話將在 {0} 天{1}",
  " {0} hours": " {0} 小時過期",
  "s": "",
  "Session expires in {0} hours": "會話將在 {0} 小時後過期",
  "Session expires in less than an hour": "會話將在一個小時內過期",
  "Session expired": "會話已過期",
  "Disclaimer": "免責聲明",
  "Please note that using AutoRetainer for RMT purposes is strictly prohibited. ": "請注意，嚴禁將 AutoRetainer 用於 RMT 目的",
  "To avoid unnecessary consequences please follow these rules when using AutoRetainer:": "為避免不必要的後果，使用AutoRetainer時請遵守下列規則 :",
  "1. Do not acknowledge your use of AutoRetainer in game chat;": "1. 不要在遊戲聊天中提及您使用AutoRetainer;",
  "2. Do not share your AutoRetainer configuration files with others;": "2. 不要長時間無人值守地運行AutoRetainer;",
  "3. Ensure that your total playing+AutoRetainer usage time does not exceeds 16 hours per day; ensure that periods of inactivity exist between your retainer/submersible checking routine;": "3. 確保您的實際遊戲+AutoRetainer使用時間每天不超過16小時；確保在僱員/潛水艇檢查流程之間存在非活動間隔;",
  "4. Never reply back to players that are trying to do so-called bot checks by trading or chatting with you; instead, blacklist these players immediately;": "4. 永遠不要回應那些試圖透過交易或聊天進行所謂'機器人檢測'的玩家；應立即將這些玩家加入黑名單;",
  "5. If questioned by game master, always claim that you are doing all actions manually and never admit plugin usage.": "5. 如果GM詢問，始終聲稱所有操作都是手動完成的，絕不承認使用插件。",
  "Failure to follow these guidelines may put your account at risk.": "違反這些規則可能導致您的帳號受到處罰。",
  "You may not use AutoRetainer for Real Money Trading or other commercial purposes. No support will be provided if you are using it for these purposes.": "您不得將 AutoRetainer 用於RMT行為或其他商業用途。如果您將其用於上述用途，我們將不提供任何支援。",
  "Accept and continue": "接受並繼續",
  "This character is located on a data center which you have temporarily disabled. Navigate to configuration to remove it.": "此角色位於您已暫時停用的資料中心。請前往配置介面取消停用。",
  "Service Account": "服務帳戶",
  "Grand Company Delivery/Exchange Lists": "大國防聯軍 - 軍票交換清單",
  "Grand Company Delivery/Character Configuration": "大國防聯軍 - 籌備設定",
  "Grand Company Delivery/General Settings": "大國防聯軍 - 一般設定",
  "Select the items to be purchased automatically during Grand Company Expert Delivery operations. Purchase Logic: - The system will attempt to purchase the first available item from the list. - Purchases will continue until the quantity of that item in your inventory reaches the specified target amount. If no listed items are available for purchase, or they cannot fit into your inventory: - The system will purchase Ventures instead. - Venture purchases will continue until your Venture count reaches 65,000. Once the Venture cap is reached and no other purchases are possible: - Any excess Grand Company Seals will be discarded.": "選擇在大國防聯軍專家籌備期間要自動購買的物品。購買邏輯：\n- 系統將嘗試購買清單中第一個可用的物品。\n- 購買將持續到該物品在背包中的數量達到指定目標為止。\n如果清單中沒有物品可供購買，或背包空間不足：\n- 系統將轉為購買探險幣。\n- 購買探險幣將持續到您的探險幣數量達到 65,000 個。\n一旦達到探險幣上限且無法再進行其他購買：\n- 任何多餘的軍票都將被丟棄。",
  "When Expert Delivery Continuation is enabled:\n- The plugin will automatically spend available Grand Company Seals to purchase items from the configured Exchange List.\n- If the Exchange List is empty, only Ventures will be purchased.\n- Make sure that \"Delivery Mode\" is not set to \"Disabled\" in \"Character Configuration\" section\n\nAfter seals have been spent:\n- Expert Delivery will resume automatically.\n- The process will repeat until there are no eligible items left to deliver or no seals remaining.": "啟用自動籌備交換後:\n- 插件會自動使用軍票交換已設定的兌換清單中的物品。\n- 若清單為空，則只會交換探險幣。\n- 請確認在角色設定中，\"交付模式\"未設為\"停用\"(Disabled)。\n\n軍票兌換完成後:\n- 將繼續執行籌備稀有品。\n- 該流程將重複至沒有可籌備的物品或是軍票使用完畢。",
  "When enabled:\n- Characters with teleportation enabled will automatically deliver items for expert delivery and buy items according to exchange plan, if their rank is sufficient, during multi mode.": "啟用後:\n- 在多角色模式下，啟用傳送的角色會自動進行專家委託並根據兌換方案購買物品（前提是角色軍階足夠）。",
  "Inventory slots remaining to trigger delivery, less or equal": "觸發籌備的剩餘背包格數 (小於或等於)",
  "Ventures remaining to trigger delivery, less or equal": "觸發籌備的剩餘探險幣數量 (小於或等於)",
  "Only primary inventory is accounted for, not armory": "僅計算主要背包，不包含兵裝庫",
  "Mode": "模式",
  "Default plan": "預設計畫",
  "Select the items to be purchased automatically during Grand Company Expert Delivery operations.\\nPurchase Logic:\\n- The system will attempt to purchase the first available item from the list.\\n- Purchases will continue until the quantity of that item in your inventory reaches the specified target amount.\\nIf no listed items are available for purchase, or they cannot fit into your inventory:\\n- The system will purchase Ventures instead.\\n- Venture purchases will continue until your Venture count reaches 65,000.\\nOnce the Venture cap is reached and no other purchases are possible:\\n- Any excess Grand Company Seals will be discarded.": "選擇在軍隊補給負責人中要自動交換的物品。\\n交換邏輯:\\n- 系統會嘗試從清單中交換第一個可交換的物品。\\n- 持續交換直到該物品在您的背包中達到指定數量。\\n如果清單中的物品無法交換或者無法放入背包:\\n- 系統將自動兌換探險幣。\\n- 持續兌換直到探險幣數量達到 65,000。\\n當探險幣數量達到上限且無其他可購買物品時:\\n- 多餘的軍票將被丟棄。",
  "Default Plan": "預設計畫",
  "Add new plan": "添加新的計畫",
  "Copy": "複製",
  "Paste": "貼上",
  "Make this plan default. Current default plan will be overwritten. Hold CTRL and click.": "將此計畫設為預設計畫，當前預設計畫將會被覆蓋。按住CTRL + 左鍵",
  "Delete this plan. Hold CTRL and click.": "刪除此計畫。按住CTRL + 左鍵",
  "Used by current character": "當前角色使用",
  "Unassign": "取消分配",
  "Not used by current character": "非當前角色使用",
  "Assign": "分配",
  "Used by {0} characters in total": "共有 {0} 個角色使用",
  "Not used by any characters": "沒有任何角色使用",
  "Default exchange plan can not be renamed": "預設的交換計劃無法被重新命名",
  "Exchange plan name": "交換計畫名稱",
  "Seals to keep": "保留軍票數量",
  "This amount of seals will be kept after purchase list is executed. However, this value will be capped to be no more than 20000 seals less than maximum possible, according to character's rank. ": "執行交換清單後保留的軍票數量(最大不超過角色軍階可持有上限減 20,000)",
  "Finish by purchasing items": "籌備後交換",
  "If selected, after final exchange items will be purchased, otherwise - purchase will not be made until seals are capped again.": "勾選後將會在籌備稀有品完成後交換物品；未勾選則在軍票到達上限後才交換",
  "Add Items": "添加物品",
  "All Categories": "所有類別",
  "Category": "類別",
  "Fill weapons and armor purchases optimally for extra FC points": "自動交換軍票武器與裝備，最佳化以獲取額外部隊點數。(FC Point)",
  "Select this option to fill in your plan with all purchaseable weapons and gear items. By doing so, weapons and items will be purchased and handed right back to the Grand Company, maximizing amount of generated Free Company points. All these items will be placed at the end of the list and only purchased if nothing else is available.": "選擇此選項將自動填入所有可交換的武器與裝備；交換的武器與裝備將會立即籌備至軍隊，以最大化產生部隊點數。這些物品將會被放在清單末端，且僅在沒有其他可購買物品時才會購買。",
  "Add all missing items": "加入所有缺少的物品",
  "Reset quantities to 0": "將數量重設為 0",
  "Remove 0-quantity items": "移除數量為 0 的物品",
  "Clear the list (Hold CTRL and click)": "清除清單(按住 CTRL + 左鍵)",
  "Only Selected": "僅顯示已選擇",
  "Move to the top": "移至頂部",
  "Unique": "獨特的",
  "Select amount of items to keep in your inventory": "選擇背包中要維持的數量",
  "Select amount of items to purchase once. Whenever purchase is made on any character using this plan, an amount will be subtracted from this value. Once it reaches 0, it will back to \"Keep\" amount.": "每次交換的數量：當使用此方案在任意角色上進行交換時，該數量將從此值中扣除。當數值降至 0 時，將自動恢復為\"維持\"數量。",
  "Duplicate this listing.": "複製此列表",
  "Deletes item from the list if there are multiple copies of it or sets it's amount to 0 if there is only one copy": "如果清單中存在多個相同的物品，則將其從清單中刪除；如果清單中只有一個相同的物品，則將其數量設為 0。",
  "Here you can assign preconfigured exchange lists to your registered characters, as well as select delivery mode.": "在這裡您可以將預先設定好的兌換清單指派給已註冊的角色，並選擇籌備模式。",
  "Plan": "計畫",
  "Delivery mode": "籌備模式",
  "General Settings": "一般設定",
  "Enable Expert Delivery continuation": "啟用自動籌備交換",
  "When Expert Delivery Continuation is enabled:\\n- The plugin will automatically spend available Grand Company Seals to purchase items from the configured Exchange List.\\n- If the Exchange List is empty, only Ventures will be purchased.\\n- Make sure that \"Delivery Mode\" is not set to \"Disabled\" in \"Character Configuration\" section\\n\\nAfter seals have been spent:\\n- Expert Delivery will resume automatically.\\n- The process will repeat until there are no eligible items left to deliver or no seals remaining.": "啟用自動籌備交換後:\\n- 插件會自動使用軍票交換已設定的兌換清單中的物品。\\n- 若清單為空，則只會交換探險幣。\\n- 請確認在角色設定中，\"交付模式\"未設為\"停用\"(Disabled)。\\n\\n軍票兌換完成後:\\n- 將繼續執行籌備稀有品。\\n- 該流程將重複至沒有可籌備的物品或是軍票使用完畢。",
  "Multi Mode Expert Delivery": "多角色模式籌備交換",
  "When enabled:\\n- Characters with teleportation enabled will automatically deliver items for expert delivery and buy items according to exchange plan, if their rank is sufficient, during multi mode.": "啟用後:\\n- 在多角色模式下，啟用傳送的角色會自動進行專家委託並根據兌換方案購買物品（前提是角色軍階足夠）。",
  "Enable Multi Mode Expert Delivery": "啟用多角色籌備交換",
  "Only when workstation is not locked": "僅在工作台未鎖定時觸發",
  "Trigger on venture exhaustion": "當當探險幣耗盡時觸發",
  "This may cause situation where you will just go to GC exchange every login. Make sure you have a purchase plan to buy enough ventures set. ": "此選項可能導致每次登入時都會前往軍隊兌換。請確保已設置足夠探險幣的方案。",
  "Use Priority seal allowance, if possible": "優先使用軍票加成票券，如果可用的話",
  "Use Free Company seal buff, if possible": "優先使用部隊軍票加成BUFF，如果可用的話",
  "Teleport back to house/inn after delivery": "籌備交換後傳送回房屋/旅館",
  "Only when Multi Mode is active": "僅在多角色模式啟動時",
  "Inventory Cleanup/Character Configuration": "背包清理/角色配置",
  "Here you can assign preconfigured inventory cleanup lists to your registered characters.": "在這邊可以將預設的背包清理清單指派給已註冊角色。",
  "Inventory Cleanup/Discard List": "背包清理/丟棄清單",
  "These items will always be discarded, regardless of their source, as long as their stack count does not exceeds specified amount that you can specify below. Discards occur very frequently, before and after each action that may alter inventory. Discard is always prioritized, even if same item is present in sell or desynthesis list, it will be discarded. Protected items won't be discarded. ": "這些物品將始終被丟棄，不論其來源為何，只要其堆疊數量不超過下方可設定的數量。丟棄動作會非常頻繁地發生，會在每次可能改變背包的操作前後進行。丟棄優先級最高，即使同一物品也存在於販售或分解清單中，也會被丟棄。已設定為保護的物品不會被丟棄。 ",
  "Maximum stack size to be discarded": "最大丟棄堆疊數",
  "Ignore stack setting for this item": "忽略此物品的堆疊設定",
  "Inventory Cleanup/Fast Addition and Removal": "背包清理/快速添加和移除",
  "While this text is visible, hover over items while holding:": "當此文字可見時，將滑鼠懸停在物品上並按住按鍵:",
  "Shift - add to Quick Venture Sell List": "Shift - 添加至快速僱員販售清單",
  "* Items that already in Unconditional Sell List or Discard List WILL NOT BE ADDED to Quick Venture Sell List": "* 已在「無條件出售」及「丟棄」清單內的物品不會添加至快速僱員販售清單",
  "Ctrl - add to Unconditional Sell List": "Ctrl - 添加至無條件出售清單",
  "* Items that already in other lists WILL BE MOVED to Unconditional Sell List": "* 物品將會從其他清單「移至」無條件出售清單",
  "Tab - add to Discard List": "Tab - 添加至丟棄清單",
  "Alt - delete from any list": "Alt - 從任何清單中刪除",
  "\nItems that are protected are unaffected by these actions": "受保護的物品不受此操作影響",
  "* Items that already in other lists WILL BE MOVED to Discard List": "* 物品將會從其他清單「移至」丟棄清單",
  "Space - add to Desynthesis List": "Space - 添加至分解清單",
  "* Items that already in Protected List or Desynthesis List WILL NOT BE ADDED to Desynthesis List": "* 已在「保護」或「分解」清單內的物品不會添加至分解清單",
  "Alt - remove from all lists": "Alt - 從所有清單中移除",
  "Added {0} to Quick Venture Sell List": "已將 {0} 添加至快速僱員販售清單",
  "Added {0} to Unconditional Sell List": "已將 {0} 添加至無條件出售清單",
  "Added {0} to Discard List": "已將 {0} 添加至丟棄清單",
  "Added {0} to Desynthesis List": "已將 {0} 添加至分解清單",
  "Removed {0} from Quick Venture Sell List": "移除 {0} 從快速僱員販售清單",
  "Removed {0} from Unconditional Sell List": "移除 {0} 從無條件出售清單",
  "Removed {0} from Discard List": "移除 {0} 從丟棄清單",
  "Removed {0} from Desynthesis List": "移除 {0} 從分解清單",
  "Inventory Cleanup/General Settings": "背包清理/一般設定",
  "Auto-open venture coffers": "自動打開僱員寶箱",
  "Multi Mode only. Before logging out, all coffers will be opened unless your inventory space is too low.": "僅多角色模式。登出前會自動打開所有寶箱，除非背包空間不足。",
  "Maximum to open at once": "單次開啟最大數量",
  "Enable selling items to retainer": "啟用將物品出售給僱員",
  "When AutoRetainer checks resents retainers to ventures, items will be sold according to Inventory Cleanup plan.": "當 AutoRetainer 將僱員派往任務時，物品將依照背包清理方案自動出售。",
  "Enable selling items to housing NPC": "啟用將物品出售給房屋NPC",
  "When AutoRetainer enters a house, items will be sold according to the Inventory Cleanup plan. A housing vendor that supports item selling must be placed near the house entrance (not the workshop entrance)—you should be able to interact with the NPC immediately after entering.": "當 AutoRetainer 進入住宅時，物品將依照背包清理方案出售。住宅 NPC 必須放置在住宅入口附近（非工作台入口），進入後可立即互動。",
  "Ignore NPC if retainer is available": "若僱員可用則忽略 NPC",
  "Sell now": "立即出售",
  "Auto-desynth items": "自動分解物品",
  "Armory chest: ": "兵裝庫: ",
  "Desynthese": "分解",
  "Skip": "跳過",
  "Enable context menu integration": "啟用右鍵選單整合",
  "Allow selling/discarding items from Armory Chest": "允許從兵裝庫出售/丟棄物品",
  "Demo mode": "演示模式",
  "Do not sell/discard items, instead print in chat what would be sold": "不實際出售/丟棄物品，僅在聊天視窗顯示哪些物品將被處理",
  "Inventory Cleanup/Unconditional Sell List": "背包清理/快速出售清單",
  "These items will always be sold, regardless of their source, as long as their stack count does not exceeds specified amount that you can specify below. Additionally, only these items will ever be sold to an NPC.": "這些物品將始終被出售，不論其來源，只要堆疊數量不超過下方設定的數值。此外，僅這些物品會被出售給 NPC。",
  "Maximum stack size to be sold": "可出售的最大堆疊數量",
  "Inventory Cleanup Plan Selection": "背包清理計畫選擇器",
  "Default": "預設",
  "Delete this plan": "刪除此方案",
  "Used by: {0}": "使用中的角色: {0}",
  "Used by no characters": "尚未有任何角色使用此方案",
  "Combine this plan's lists with default plan:": "將此方案的清單與預設方案合併:",
  "Combine Quick Venture sell list": "合併僱員快速出售清單",
  "Items retrieved from quick ventures included into both this plan and default plan will be sold.": "從快速探索中獲得的物品，若同時包含在此方案與預設方案中，將會被出售。",
  "Combine Unconditional sell list": "合併無條件出售清單",
  "Items included into both this plan and default plan will be sold. If included into both default and current plan, stack size bypass option from current plan will be honored. \"Maximum stack size to be sold\" option from current plan will override default plan's option. ": "包含在此方案與預設方案中的物品都將被出售。如果同時包含在兩者中，將優先採用此方案的「忽略堆疊」設定與「最大堆疊數量」限制。",
  "Combine Discard list": "合併丟棄清單",
  "Items included into both this plan and default plan will be discarded. If included into both default and current plan, stack size bypass option from current plan will be honored. \"Maximum stack size to be discarded\" option from current plan will override default plan's option. ": "包含在此方案與預設方案中的物品都將被丟棄。如果同時包含在兩者中，將優先採用此方案的「忽略堆疊」設定與「最大堆疊數量」限制。",
  "Combine Protection list": "合併保護清單",
  "Items included into both this plan and default plan will not be sold automatically or exchanged to Grand Company, even if included into any lists.": "包含在此方案與預設方案中的物品將受到保護，不會被自動出售、丟棄或籌備給軍隊。",
  "Inventory Cleanup/Protection List": "背包清理/保護名單",
  "AutoRetainer won't sell, desynthese, discard or hand in to Grand Company these items, even if they are included in any other processing lists.": "即使這些物品包含在其他任何清單中，AutoRetainer 也不會將其出售、分解、丟棄、或籌備給軍隊",
  "Inventory Cleanup/Quick Venture Sell List": "背包清理/快速僱員販售清單",
  "These items, when obtained from Quick Venture will be sold unless they have stacked with the same item.": "這些物品從快速任務（Quick Venture）獲得後會被出售，除非它們與相同物品堆疊。",
  "Multi Mode/Common Settings": "多角色模式/通用設定",
  "Common Settings": "通用設定",
  "Wait on login screen": "在登入介面等待",
  "If no character is available for ventures, you will be logged off until any character is available again. Title screen movie will be disabled while this option and MultiMode are enabled.": "如果沒有角色可進行探險任務，你將保持登出狀態直到有角色可用。啟用此選項和多角色模式時，標題畫面動畫將會停用。",
  "Disable Multi Mode on Manual Login": "手動登入時停用多角色模式",
  "Upon relogging via AutoRetainer's UI or command, disable Multi Mode.": "使用 AutoRetainer 介面或指令重新登入後，多角色模式將被關閉。",
  "Do not reset Preferred Character on Manual Login": "手動登入時不重置首選角色",
  "Upon relogging via AutoRetainer's UI or command, do not reset preferred character.": "使用 AutoRetainer 介面或指令重新登入後，首選角色保持不變。",
  "Allow entering shared houses": "允許進入共享房屋",
  "Attempt to enter house on login even when Multi Mode is disabled": "即使多角色模式停用也嘗試在登入時進入房屋",
  "Do not teleport or enter house for retainers when already next to bell": "當已在傳喚鈴旁時禁止傳送或進入房屋",
  "Game startup": "遊戲啟動",
  "Enable Multi Mode on Game Boot": "遊戲啟動時啟用多角色模式",
  "Enable Multi Mode on Plugin Startup": "外掛啟動時啟用多角色模式",
  "Allows teleporting to houses without registering them in Lifestream. Note: the Lifestream plugin is still required for teleportation to work.\n\nWarning: This option is less reliable than registering your houses in Lifestream. Use it only if necessary.": "允許在未向Lifestream註冊房屋的情況下傳送。傳送功能仍需安裝Lifestream外掛才能運作。\n\n警告：此選項比在Lifestream中註冊房屋更不可靠。請僅在必要時使用。",
  "Bailout Module": "緊急逃生模組",
  "Auto-close and retry logging in on connection errors": "發生連線錯誤時自動關閉並重試登入",
  "Multi Mode/FPS Limiter": "多角色模式/FPS限制器",
  "FPS Limiter": "FPS限制器",
  "FPS Limiter is only active when Multi Mode is enabled": "FPS限制器僅在多角色模式啟用時啟動",
  "Target frame rate when idling": "空閒時的目標幀率",
  "Target frame rate when operating": "操作時的目標幀率",
  "Release FPS lock when game is active": "當遊戲處於活動狀態時釋放FPS限制",
  "Allow extra low FPS limiter values": "允許額外的低FPS限制值",
  "No support is provided if you enable this and run into ANY errors in Multi Mode": "如果啟用此選項並在多角色模式下遇到任何錯誤，將不提供支持",
  "Limiter active only when shutdown timer is set": "僅在設定關閉計時器時啟動限制器",
  "Multi Mode/Region Lock": "多角色模式/區域鎖定",
  "hours...": "小時內...",
  "...do not log into {0} region": "...不登入到 {0} 區域",
  "Remove all locks": "移除所有鎖定",
  "Multi Mode/Deployables": "多角色模式/遠航探索",
  "多角色模式 - 遠航探索": "多角色模式 - 遠航探索",
  "等待航程完成": "等待航行完成",
  "即使已登錄也等待": "即使已登入也等待",
  "Maximum Wait, minutes": "最大等待時間（分鐘）",
  "Advance Relog Threshold, seconds": "提前登入閾值（秒）",
  "Shutdown the game after all deployables have been processed": "處理完所有遠航探索後關閉遊戲",
  "Don't shutdown if there are deployables that return within this amount of hours": "如果有遠航探索將在此小時內返回，則不關閉遊戲",
  "Auto-buy Ceruleum Tanks after entering Workshop:": "進入工房後自動購買青磷水：",
  "Enable on {0}": "在 {0} 上啟用",
  "In order to enable/disable fuel purchase for other characters, navigate to Functions, Exclusions, Order section.": "若要啟用/停用其他角色的燃料購買，請前往「功能、排除與排序」區塊。",
  "Tanks remaining to trigger purchase": "觸發購買的剩餘青磷水數量",
  "Buy until this amount in inventory": "購買至背包內達到此數量",
  "Multi Mode/Retainers": "多角色模式/僱員設定",
  "Multi Mode - Retainers": "多角色模式 - 僱員設定",
  "Wait For Venture Completion": "等待探險完成",
  "Advance Relog Threshold": "提前重登閾值(秒)",
  "Minimum inventory slots to continue operation": "繼續操作所需的最小背包空格",
  "Synchronise Retainers (one time)": "同步僱員狀態（一次性）",
  "Enforce Full Character Rotation": "強制執行完整角色輪換",
  "Order characters by venture completion time": "依探險完成時間排序角色",
  "Order characters by retainer level and cap": "依僱員等級與上限排序角色",
  "Multi Mode/Functions, Exclusions, Order": "多角色模式/排除與排序",
  "Character Order": "角色排序",
  "Here you can sort your characters. This will affect order in which they will be processed by Multi Mode as well as how they will appear in plugin interface and login overlay.": "在此處可對角色進行排序。這將影響多角色模式處理它們的順序，以及它們在插件介面和登入覆蓋層中的顯示順序。",
  "Search": "搜索",
  "Hold CTRL and click to delete stored character data. It will be recreated once you relog back.": "按住CTRL + 左鍵以刪除儲存的角色資料。重新登入後會自動重建。",
  "Hold CTRL and click to delete stored character data and prevent it from being ever created again, effectively excluding it from being processed by AutoRetainer entirely in any ways.": "按住CTRL + 左鍵以永久刪除角色數據，該角色將完全排除在AutoRetainer的處理範圍之外。",
  "Excluded Characters": "已排除角色",
  "Delete##bl{0}": "刪除##bl{0}",
  "Multi Mode/Contingency": "多角色模式/應急設定",
  "Contingency": "應急設定",
  "Here you can apply various fallback actions to perform in the case of some common failure states or potential operation errors.": "在此配置各種常見故障狀態或潛在操作錯誤時的緊急方案",
  "Ceruleum Tanks Expended": "青磷水耗盡",
  "Unable to Repair Deployable": "無法維修艦艇",
  "Inventory at Capacity": "背包空間不足",
  "Critical Operation Failure": "關鍵操作失敗",
  "Jailed by the GM": "被 GM 關監獄",
  "Terminate the game": "強制結束遊戲",
  "Halt all plugin operation": "停止所有插件操作",
  "Exclude deployable from operation": "將該設備排除在操作之外",
  "Exclude captain from multi mode rotation": "將該角色排除在多角色輪換之外",
  "Visiting another data center. Right click to clear this status.": "正在訪問另一個數據中心。點擊右鍵以清除此狀態。",
  "Free company house is not registered in Lifestream": "部隊房屋尚未在 Lifestream 中註冊",
  "Free company house is registered in Lifestream but path to entrance is not set": "部隊房屋已在 Lifestream 註冊，但尚未設定前往入口的路徑",
  "Free company house is registered in Lifestream and path is set. You will be teleported to Free company house for resending Deployables. If enabled, you will be teleported to Free company house for resending retainers as well.\nAddress: {0}, ward {1}, plot {2}": "部隊房屋已在 Lifestream 註冊且路徑已設定。你將被傳送至部隊房屋以重新派遣潛水艇/飛空艇。若有開啟相關設定，也會一併重新派遣僱員。\\n房屋地址: {0}, ward {1}, plot {2}",
  "Private house is not registered in Lifestream.": "個人房屋尚未在 Lifestream 中註冊",
  "Private house is registered in Lifestream but path to entrance is not set.": "個人房屋已在 Lifestream 註冊，但尚未設定前往入口的路徑",
  "Private house is registered in Lifestream and path is set. You will be teleported to Private house for resending Retainers.\nAddress: {0}, ward {1}, plot {2}": "個人房屋已在 Lifestream 中註冊且路徑已設定完成。你將被傳送至個人房屋，以重新派遣僱員。\\n房屋地址: {0}, ward {1}, plot {2}",
  "Shared estate is not registered in Lifestream.": "共享房屋尚未在 Lifestream 中註冊",
  "Shared estate is registered in Lifestream but path to entrance is not set.": "共有房屋已在 Lifestream 註冊，但尚未設定前往入口的路徑",
  "Can only display shared estate information while player is logged in": "僅能在玩家登錄時顯示共享房屋資訊",
  "Shared estate is registered in Lifestream and path is set. You will be teleported to Shared estate for resending Retainers.\nAddress: {0}, ward {1}, plot {2}": "共享房屋已在 Lifestream 中註冊且路徑已設定完成。你將被傳送至共享房屋，以重新派遣僱員。\\n房屋地址: {0}, ward {1}, plot {2}",
  "+ right click": "+ 右鍵",
  "No or unknown plan is selected": "未選擇計畫或計畫未知",
  "This plan is not used by any submersibles.": "沒有任何潛水艇使用此計畫",
  "This plan is used by {0}.": "此計畫正被 {0} 使用中",
  "This plan is used by {0} submersibles of your other characters.": "此計畫正被你其他角色的 {0} 艘潛水艇使用中",
  "This plan is used by {0} and {1} more submersibles on other characters.": "此計畫正被 {0} 以及其他角色的額外 {1} 艘潛水艇使用中",
  "This plan is set as default.": "此計畫已設為預設值",
  "Reset": "重設",
  "Set this plan as default": "將此計畫設為預設",
  "Name: ": "名稱: ",
  "Apply this plan to:": "將此計畫套用於：",
  "ALL submersibles": "所有潛水艇",
  "Current character's submersibles": "當前角色的潛水艇",
  "No submersibles": "無潛水艇",
  "Copy plan settings": "複製計畫設定",
  "Paste plan settings": "貼上計畫設定",
  "Could not import clipboard content. Is it correct plan?": "無法匯入剪貼簿內容。請確認計畫格式是否正確？",
  "Could not import plan: {0}": "無法匯入計畫： {0}",
  "Help": "幫助",
  "Access submarine list to retrieve data.": "請訪問潛水艇名單以獲取數據",
  "Unlock submarine slots. Current slots: {0}/4": "解鎖潛水艇欄位。當前欄位： {0}/4",
  "Unknown": "未知",
  "Unlocking slots is always prioritized over unlocking routes.": "解鎖欄位的優先級總是高於解鎖航線",
  "Enforce Spam one destination mode in Deep sea site.": "在沉船區（翠浪海）強制執行「重複刷單一目的地」模式",
  "Set this plan as enforced.": "將此計畫設為強制執行",
  "AutoRetainer was requested to temporarily wait for valid character on login screen. \nLeft click - open AutoRetainer. \nRight click - abort.": "AutoRetainer 已請求在登入畫面暫時等待有效角色\\n左鍵點擊 - 開啟 AutoRetainer\\n右鍵點擊 - 中止。",
  "A shutdown timer is set.\nShutting down in {0}\nForce shutdown in {1} \nLeft click - open AutoRetainer. \nRight click - clear timer.": "已設定關機計時器。\\n將於 {0} 後關機\\n將於 {1} 後強制關機\\n左鍵點擊 - 開啟 AutoRetainer\\n右鍵點擊 - 清除計時器",
  "AutoRetainer is in postprocessing. \nLeft click - open AutoRetainer. \nRight click - abort.": "AutoRetainer 正在進行後處理階段\\n左鍵點擊 - 開啟 AutoRetainer\\n右鍵點擊 - 中止",
  "AutoRetainer is processing tasks. \nLeft click - open AutoRetainer. \nRight click - abort.": "AutoRetainer 正在處理任務中\\n左鍵點擊 - 開啟 AutoRetainer\\n右鍵點擊 - 中止",
  "RetainerSense is active. \nLeft click - open AutoRetainer.": "傳喚鈴感應已啟用\\n左鍵點擊 - 開啟 AutoRetainer",
  "MultiMode enabled. \nLeft click - open AutoRetainer. \nRight click - disable Multi Mode.": "多角色模式已啟用\\n左鍵點擊 - 開啟 AutoRetainer\\n右鍵點擊 - 停用多角色模式。",
  "Night mode enabled. \nLeft click - open AutoRetainer. \nRight click - disable.": "夜間模式已啟用\\n左鍵點擊 - 開啟 AutoRetainer\\n右鍵點擊 - 停用",
  "Submarine module enabled. \nLeft click - open AutoRetainer. \nRight click - disable submarine module.": "潛水艇模組已啟用\\n左鍵點擊 - 開啟 AutoRetainer\\n右鍵點擊 - 停用潛水艇模組",
  "AutoRetainer enabled. \nLeft click - open AutoRetainer. \nRight click - disable AutoRetainer.": "AutoRetainer 已啟用\\n左鍵點擊 - 開啟 AutoRetainer\\n右鍵點擊 - 停用 AutoRetainer",
  "Some retainers completed their ventures. \nLeft click - open AutoRetainer;\nRight click - dismiss.": "部分僱員已完成探險任務。\\n左鍵點擊 - 開啟 AutoRetainer\\n右鍵點擊 - 關閉提示",
  "Service account {0}": "服務帳號 {0}",
  "LoginCenter": "登入中心",
  "RetainerList": "僱員名單",
  "Enable AutoRetainer": "啟用 AutoRetainer",
  "MultiMode": "多角色模式",
  "Open Plugin Settings": "開啟插件設定",
  "No entrust plan found for retainer {0}": "找不到僱員 {0} 的存放計畫",
  "Quick Entrust": "快速存放",
  "Quick Withdraw Gil": "快速提取金幣",
  "QuickVendorPopup": "快速出售視窗",
  "Quick Vendor Items": "快速出售物品",
  "Sell items from Quick Venture List": "從籌備物資清單中出售物品",
  "FreeCompanyCreditShop": "部隊軍票商店",
  "Behavior": "行為設定",
  "Only applies when you exit menu by yourself. Otherwise, settings above apply.": "僅在你手動退出選單時生效；否則將套用上方的設定。",
  "Allow venture timer to display negative values": "允許探險計時器顯示負值",
  "Enable Manual relogs character postprocess": "啟用手動重新登入後的角色後處理",
  "Allow manual command invocation while AutoRetainer locked in postprocess. ": "當 AutoRetainer 鎖定在後處理狀態時，允許手動調用指令。",
  "Market Cooldown Overlay": "市場冷卻時間覆蓋層",
  "Integrations": "插件整合",
  "Automatically enables AutoRetainer while Artisan is Pauses Artisan operation when ventures are ready to be collected and a retainer bell is within range. Once ventures have been dealt with Artisan will be enabled and resume whatever it was doing.": "當探險任務準備好領取且附近有僱員鈴鐺時，自動啟用 AutoRetainer 並暫停 Artisan 的操作。當僱員任務處理完畢後，Artisan 將重新啟用並恢復之前的動作",
  "Server Time": "伺服器時間",
  "Utility": "工具",
  "Cleanup ghost retainers": "清理幽靈僱員",
  "Cleaned {0} entries": "已清理 {0} 個項目",
  "Import/Export": "匯入/匯出",
  "Hold CTRL and click": "按住 CTRL 並點擊",
  "Prune deleted characters in a single click.": "一鍵刪除已不存在的角色資料",
  "JustBackup": "JustBackup",
  "To continue, you need to install JustBackup plugin.": "若要繼續，你需要安裝 JustBackup 插件",
  "Open Plugin Installer": "開啟插件安裝器",
  "1. Create a backup by typing /justbackup, ensure it has succeeded and saved into a secure location.\n2. Open your character list on FFXIV Lodestone.": "1. 輸入 /justbackup 建立備份，確保成功並存放在安全的位置。\\n2. 開啟 FFXIV Lodestone 官網的角色名單",
  "Open character list now": "立即開啟角色名單",
  "https://eu.finalfantasyxiv.com/lodestone/account/select_character/": "https://eu.finalfantasyxiv.com/lodestone/account/select_character/",
  "3. Make sure you are logged with the correct account and copy entire page's content by pressing CTRL+A then CTRL+C": "3. 確保你登入了正確的帳號，並按下 CTRL+A 全選後 CTRL+C 複製整個頁面內容。",
  "4. Once finished, click the following button:": "4. 完成後，點擊以下按鈕：",
  "Prepare Character Cleanup": "準備角色資料清理",
  "Multi Mode - Deployables": "多角色模式 - 潛艇/飛空艇",
  "When enabled, AutoRetainer will wait for all deployables to return before logging into the character. If you're already logged in for another reason, it will still resend completed submarines—unless the global setting \"Wait even when already logged in\" is also turned on.": "啟用時，AutoRetainer 會等到所有探險潛艇回歸後才登入該角色。若你因其他原因已在線上，它仍會重新派遣已完成的潛艇——除非\"即使已登入也等待\"的全局設定也被開啟。",
  "Changes the behavior of \"Wait for Voyage Completion\" (both global and per-character) so that AutoRetainer no longer resends individual submarines while already logged in. Instead, it will wait until all submarines have returned before taking action.": "更改\"等待航行完成\"的行為（包括全局與單一角色設定），使 AutoRetainer 在已登入時不再單獨派遣個別回歸的潛艇，而是等到\"全部\"潛艇都回歸後才一併處理。",
  "If waiting for other deployables to return would exceed this number of minutes, AutoRetainer will ignore both the \"Wait for Voyage Completion\" and \"Wait even when already logged in\" settings.": "如果等待其餘潛艇回歸的時間超過此分鐘數，AutoRetainer 將忽略\"等待航行完成\"與\"即使已登入也等待\"的設定。",
  "Sell items from Unconditional sell list right after deployment (requires retainers)": "派遣後立即出售\"無條件出售清單\"中的物品（需要僱員）",
  "Periodically check FC chest for gil upon entering workshop": "進入部隊工作坊時，定期檢查部隊箱中的金幣",
  "Periodically checks the Free Company chest when entering the Workshop to keep the gil counter up to date.": "在進入工作坊時定期檢查部隊箱，以保持金幣計數為最新狀態。",
  "Reset cooldowns": "重設冷卻時間",
  "Currently: {0}\nRemaining for force shutdown: {1}": "當前狀態：{0}\\n距離強制關機剩餘：{1}",
  "Can shutdown": "可以關機",
  "Can NOT shutdown": "不可關機",
  "Only buy when workstation is unlocked": "僅在工作站解鎖時進行購買",
  "Applies selected fallback action in the case of insufficient Ceruleum Tanks to deploy vessel on a new voyage.": "當青磷水不足以進行新航次時，執行所選的備用方案（如中止或切換角色）",
  "Applies selected fallback action in the case of insufficient Magitek Repair Materials to repair a vessel.": "魔導修理材料不足以修理潛艇時，執行所選的備用方案。",
  "Applies selected fallback action in the case of the captain's inventory having insufficient space to receive voyage rewards.": "當身上背包空間不足以接收航行獎勵時，執行所選的備用方案。",
  "Applies selected fallback action in the case of any unknown or miscellaneous error.": "發生任何未知或雜項錯誤時，執行所選的備用方案。",
  "Applies selected fallback action in the case if you got jailed by the GM while plugin is running. Good luck!": "如果你在插件執行期間被 GM 關進小黑屋（監獄）時，執行所選的備用方案。祝你好運！",
  "AutoRetainer will wait for all retainers to return before cycling to the next character in multi mode operation.": "在多角色模式下，AutoRetainer 會等到所有僱員都回歸後才切換至下一個角色。",
  "AutoRetainer will wait until all enabled retainers have completed their ventures. After that this setting will be disabled automatically and all characters will be processed.": "AutoRetainer 會等待直到所有啟用的僱員都完成探險。之後此設定將自動停用，並開始處理所有角色。",
  "Recommended for users with > 15 characters, forces multi mode to make sure ventures are processed on all characters in order before returning to the beginning of the cycle.": "推薦給擁有超過 15 個角色的用戶。強制多角色模式按順序處理所有角色的探險，然後才回到循環起點。",
  "Characters that have completed ventures longer time ago will be checked first": "優先檢查那些很久以前就已完成探險的角色",
  "Characters with retainers that can be levelled up will be done first; then, characters with retainers at max level; and then characters with retainers less than max level and level capped.": "優先處理有僱員可升級的角色；其次是僱員滿級的角色；最後是僱員未滿級且達到當前等級上限的角色。",
  "Auto-login on Game Boot": "遊戲啟動時自動登入",
  "Inventory warnings": "背包空間警告",
  "Retainer list: remaining inventory slots warning": "僱員清單：剩餘背包空格警告",
  "Retainer list: remaining ventures warning": "僱員清單：剩餘探險幣警告",
  "Deployables list: remaining inventory slots warning": "潛艇清單：剩餘背包空格警告",
  "Deployables list: remaining fuel warning": "潛艇清單：剩餘青磷水警告",
  "Deployables list: remaining repair kit warning": "潛艇清單：剩餘修理材料警告",
  "Teleportation": "傳送設定",
  "Lifestream plugin is required": "需要安裝 Lifestream 插件",
  "You must register houses in Lifestream plugin for every character you want this option to work or enable Simple Teleport.": "你必須在 Lifestream 插件中為每個角色註冊房屋，此選項才會生效，或者啟用簡易傳送",
  "You can customize these settings per character in character configuration menu.": "你可以在角色配置選單中為每個角色自定義這些設定。",
  "For current character teleport options are customized.": "目前角色的傳送選項已自定義。",
  "Enable Simple Teleport": "啟用簡易傳送",
  "Upon disconnecting, AutoRetainer will attempt to log back in. If the session has expired, no login attempt will be made.": "斷線時 AutoRetainer 將嘗試重新登入。若會話（Session）已過期，則不會嘗試登入。",
  "CharaOrderTable": "角色順序表",
  "Data is absent for this retainer. Access retainer bell and select that retainer to populate data.": "缺少此僱員的數據。請與僱員鈴互動並點選該僱員以填入數據。",
  "AutoRetainer has detected that another instance of the plugin is running \nwith the same data path configuration.": "AutoRetainer 偵測到另一個插件實例正在運行，且使用了相同的數據路徑配置。",
  "If your vessel order in AutoRetainer is different than in voyage panel menu, you must use this feature to set correct index to incorrectly ordered vessels. Make sure that index is matching order in control panel.": "如果 AutoRetainer 中的潛艇順序與遊戲內航行面板選單不同，你必須使用此功能為排序錯誤的潛艇設定正確的索引值。請確保索引與控制面板的順序一致。",
  "I have recently renamed this vessel": "我最近重新命名了這艘潛艇",
  "Select previous vessel name": "選擇更名前的潛艇名稱",
  "\"Teleportation is enabled but Lifestream plugin is not installed/loaded. AutoRetainer can not function in this configuration. Either disable teleportation or install Lifestream plugin.": "已啟用傳送功能但未安裝或未加載 Lifestream 插件。在此配置下 AutoRetainer 無法運作。請停用傳送功能或安裝 Lifestream 插件。",
  "Some characters have \"Wait For All Pending Deployables\" option enabled. This means that for these characters AutoRetainer will wait for all deployables to return before processing them. Hover to see complete list of characters with enabled option.": "部分角色已啟用了\"等待所有待處理潛艇\"選項。這代表對於這些角色，AutoRetainer 會等到所有潛艇回歸後才開始處理。將游標懸停在此處可查看啟用了此選項的角色清單。",
  "Global option \"Wait For Venture Completion\" is enabled. This means that for all characters AutoRetainer will wait for all deployables to return before processing them, even for these whose per-character option is disabled.": "全局選項\"等待探險完成\"已啟用。這代表對於所有角色，AutoRetainer 都會等到所有僱員回歸後才處理，即使該角色的獨立選項已關閉也是如此。",
  "Option \"Wait even when already logged in\" is enabled for deployables. This means that AutoRetainer will wait for all deployables on a character to be completed before processing them even when you are logged in.": "潛艇已啟用「即使已登入也等待」選項。這代表即使你已在線上，AutoRetainer 仍會等到該角色的所有潛艇任務完成後才進行處理。",
  "Option \"Retainer venture processing cutoff\" is set to abnormally high value. You may experience significant delays with resending retainers when deployables are soon to be available.": "\"僱員探險處理截止時間\"被設定為異常高值。當僱員即將可用時，你可能會在重新派遣僱員時遇到明顯延遲。",
  "Option \"Retainer venture processing cutoff\" is enabled. You may experience delays with resending retainers when deployables are soon to be available.": "\"僱員探險處理截止時間\"已啟用。當僱員即將可用時，你可能會在重新派遣僱員時遇到明顯延遲。",
  "Option \"Wait For Venture Completion\" is enabled. This means that AutoRetainer will wait for all ventures from all retainers on a character to be completed before logging in to process them.": "\"等待探險完成\"選項已啟用。這代表 AutoRetainer 會等到該角色的所有僱員探險都完成後，才會登入並處理。",
  "Option \"Wait even when already logged in\" is enabled for retainers. This means that AutoRetainer will wait for all ventures from all retainers on a character to be completed before processing them even when you are logged in.": "僱員已啟用\"即使已登入也等待\"選項。這代表即使你已在線上，AutoRetainer 仍會等到該角色的所有僱員探險完成後才進行處理。",
  "Some of your retainers have manual entrust plans set. These plans won't be processed automatically after resending retainer for venture, but only manually upon clicking button in overlay. Hover to see the list.": "你的一些僱員設定了手動存放計畫。這些計畫在重新派遣僱員後不會自動執行，只能透過點擊覆蓋介面上的按鈕來手動觸發。將游標懸停以查看名單。",
  "Some of your retainers' entrust plans were deleted before. Retainers with deleted entrust plans will not entrust anything. Hover to see list.": "你的一些僱員存放計畫先前已被刪除。這些僱員將不會存放任何物品。將游標懸停以查看名單。",
  "You have \"Do not warn about second game instance running from same directory\" option enabled, which will skip AutoRetainer's loading on 2nd instance of the game running with the same Dalamud directory automatically.": "你啟用了\"不針對從相同目錄執行的第二個遊戲實例進行警告\"，這會讓 AutoRetainer 在檢測到使用相同 Dalamud 目錄的第二個遊戲視窗時，自動跳過該視窗的加載。",
  "Simple Tweaks plugin detected. Any tweaks related to retainers or submarines may affect AutoRetainer functions negatively. Please ensure that tweaks are configured in a way to not interfere with AutoRetainer functions.": "偵測到 Simple Tweaks 插件。任何與僱員或潛水艇相關的微調都可能對 AutoRetainer 的功能造成負面影響。請確保微調設定不會干擾 AutoRetainer 的運作。",
  "Pandora's Box plugin detected. Automatic use of actions while AutoRetainer is enabled may affect AutoRetainer functions negatively. Please ensure that Pandora's Box is configured in a way to not automatically use actions while AutoRetainer is active.": "偵測到 Pandora's Box 插件。在 AutoRetainer 啟用時自動執行動作可能會造成負面影響。請確保當 AutoRetainer 處於活動狀態時，Pandora's Box 不會自動執行任何動作。",
  "Automaton plugin detected. Automatic use of actions and automatic numeric inputs while AutoRetainer is enabled may affect AutoRetainer functions negatively. Please ensure that Automaton is configured in a way to not use automatically actions while AutoRetainer is active.": "偵測到 Automaton 插件。在 AutoRetainer 啟用時自動執行動作或自動輸入數值可能會造成負面影響。請確保在 AutoRetainer 活動期間，Automaton 不會自動執行動作。",
  "RotationSolver plugin detected. Automatic use of actions while AutoRetainer is enabled may affect AutoRetainer functions negatively. Please ensure that RotationSolver is configured in a way to not automatically use actions while AutoRetainer is active.": "偵測到 RotationSolver 插件。在 AutoRetainer 啟用時自動執行技能可能會造成負面影響。請確保在 AutoRetainer 活動期間，RotationSolver 不會自動執行動作。",
  "BossMod plugin detected. Automatic use of actions while AutoRetainer is enabled may affect AutoRetainer functions negatively. Please ensure that BossMod is configured in a way to not automatically use actions while AutoRetainer is active.": "偵測到 BossMod 插件。在 AutoRetainer 啟用時自動執行動作可能會造成負面影響。請確保在 AutoRetainer 活動期間，BossMod 不會自動執行動作。",
  "Expert settings alter behavior that was intended by developer. Please check that your issue is not related to incorrectly configured expert settings.": "專家設定會修改開發者預期的行為。請檢查你的問題是否與錯誤配置的專家設定有關。",
  "Open settings window": "開啟設定視窗",
  "2. Do not leave AutoRetainer unattended for prolonged period of time;": "2. 請勿長時間在無人看管的情況下執行 AutoRetainer；",
  "Enable {0}": "啟用 {0}",
  "MultiMode controls this option. Hold CTRL to override.": "多角色模式正控制此選項。按住 CTRL 可強制覆蓋。",
  "Paused": "已暫停",
  "Multi": "多角色",
  "Night": "夜間",
  "Reset counters": "重設計數器",
  "Plugin operation is suppressed by other plugin.": "插件操作正被其他插件抑制中",
  "Cancel": "取消",
  "Account {0}": "帳號 {0}",
  "Delays": "延遲設定",
  "Additional amount of seconds that will be subtracted from venture ending time to help mitigate possible issues of time desynchronization between the game and your PC.": "從探險結束時間額外扣除的秒數。這有助於減緩遊戲伺服器與你電腦之間時間不同步所產生的問題。",
  "The lower this value is the faster plugin will use actions. When dealing with low FPS or high latency you may want to increase this value. If you want the plugin to operate faster you may decrease it.": "此數值越低，插件執行動作的速度越快。當幀率（FPS）較低或延遲較高時，建議增加此值；若希望插件運行更快，可以降低此值。",
  "This option enables excessive logging for debugging purposes. It will spam your log and cause performance issues while enabled. This option will disable itself upon plugin reload or game restart.": "此選項會啟用用於除錯的冗長日誌。開啟時會產生大量日誌並影響效能。此選項會在插件重載或遊戲重啟時自動關閉。",
  "Operation": "操作模式",
  "Automatically assigns enabled retainers to a Quick Venture if they have none already in progress and reassigns current venture.": "若僱員當前沒有任務，將自動分派\"自由探索\"，並在完成後自動重新派遣相同的任務。",
  "Only collect venture rewards from the retainer, and will not reassign them.\nHold CTRL when interacting with the Summoning Bell to apply this mode temporarily.": "僅領取僱員的探險獎勵，不會重新派遣。與僱員鈴互動時按住 CTRL 可暫時套用此模式。",
  "Only reassign ventures that retainers are undertaking.": "僅重新派遣僱員目前正在進行的相同任務",
  "AutoRetainer will automatically enable itself when the player is within interaction range of a Summoning Bell. You must remain stationary or the activation will be cancelled.": "當玩家進入僱員鈴的互動範圍內時，AutoRetainer 將自動啟用。期間你必須保持靜止，否則會取消啟用。",
  "Activation Time": "啟動時間",
  "Plans": "計畫設定",
  "Alert Settings": "警報設定",
  "Less than possible vessels enabled": "啟用的潛艇數量少於可用上限",
  "Enabled vessel isn't deployed": "已啟用的潛艇目前未處於航行狀態",
  "Search characters...": "搜尋角色...",
  "SearchChara": "搜尋角色",
  "SUPSelector": "潛艇計畫選擇器",
  "New plan": "新計畫",
  "Plan {0}": "計畫 {0}",
  "Any point selected for unlock in this map will be executed by every single eligible submarine until everything is actually unlocked": "在此地圖中選擇要解鎖的任何地點，都將由每一艘符合條件的潛水艇執行，直到該地點被正式解鎖為止。",
  "Zone": "區域",
  "Map": "地圖",
  "Unlocked by": "解鎖來源",
  "Select a retainer...": "選擇僱員...",
  "VBrowser": "潛艇瀏覽器",
  "Unlocked": "已解鎖",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Enable planner": "啟用規劃器",
  "Load saved plan...": "讀取已儲存的計畫...",
  "Context": "Context",
  "Delete plan": "刪除計畫",
  "On plan completion:": "當計畫完成時:",
  "SavePlan": "儲存計畫",
  "Enter plan name...": "輸入計畫名稱...",
  "Plan {0} saved!": "計畫 {0} 已儲存!",
  "Overwrite Existing Venture Plan": "覆蓋現有的探險計畫",
  "Save Venture Plan": "儲存探險計畫",
  "Add venture...": "新增探險任務...",
  "Level range:": "等級範圍:",
  "Unavailable ventures:": "不可用的探險任務:",
  "{0}    Quick Exploration": "{0}    籌備物資",
  "Configuration": "配置",
  "Enable submersibles in multi mode on this character": "在此角色啟用多角色模式下的潛水艇自動化",
  "RepopWsEn": "工作坊資料重整",
  "You can construct new submersible ({0}/{1})": "你可以建造新的潛水艇 ({0}/{1})",
  "Some of your submersibles are not enabled": "部分潛水艇未啟用自動化",
  "Some of your submersibles are not undertaking voyage": "部分潛水艇目前未在航行中",
  "Unoptimal configurations are found": "發現未優化的配置",
  "Redeploy is active while some unlock plans are set as enforced.": "重新派遣已啟用，但部分解鎖計畫被設為強制執行",
  "WorkshopUI planner button": "WorkshopUI planner button",
  "Open Voyage Route Planner": "開啟航線規劃器",
  "Open Voyage Unlockable Planner": "開啟航線解鎖規劃器",
  "Public debug": "Public debug",
  "Select best path": "選擇最佳航線",
  "Select best path with 1 unlock included": "選擇最佳航線；包含 1 個解鎖點",
  "Select unlock path (up to 5)": "選擇解鎖路徑 (最多 5 個點)",
  "Select unlock path (only 1)": "選擇解鎖路徑 (僅 1 個點)",
  "Select point planner path": "選擇點對點規劃航線",
  "No plan selected!": "未選擇任何計畫!",
  "Repair {0} submarine's broken components": "修理 {0} 艘潛水艇的損壞配件",
  "You are not in a submersible menu": "你目前不在潛水艇選單中",
  "Approach bell": "靠近傳喚鈴",
  "Approach panel": "靠近管制面板",
  "Currently executing: {0}": "當前正在執行: {0}",
  "Structure": "結構",
  "Voyage": "航次",
  "RepSubConf": "修復潛艇配置",
  "Index override: {0}": "索引值覆蓋: {0}",
  "No voyage": "無航次",
  "Voyage completed": "航次已完成",
  "Vessel behavior:": "潛艇行為:",
  "Unlock mode:": "解鎖模式:",
  "Unlocking every point": "解鎖所有地點",
  "No or unknown plan selected": "未選擇計畫或計畫未知",
  "Open editor": "開啟編輯器",
  "Clear plan": "清除計畫",
  "Index override": "索引值覆蓋",
  "Expert setting \"{0}\" differs from default": "專家設定 \"{0}\" 與預設值不同",
  "Default is \"{0}\", current is \"{1}\".": "預設值為 \"{0}\", 當前值為 \"{1}\".",
  "Configurations:": "配置項目:",
  "Mass configuration change": "批量修改配置",
  "Registration, component and plan automation": "註冊、配件與計畫自動化",
  "Export only characters enabled for multi mode (otherwise - all)": "僅匯出已啟用多角色模式的角色(否則將匯出全部)",
  "Export only enabled submarines (otherwise - all)": "僅匯出已啟用的潛水艇(否則將匯出全部)",
  "Export": "匯出",
  "Select submersibles:": "選擇潛水艇:",
  "Selected {0}": "已選擇 {0}",
  "Character search": "角色搜尋",
  "By level:": "按等級:",
  "Add vessels by level to selection": "將此等級的潛艇加入選擇",
  "Actions:": "執行動作:",
  "Set behavior": "設定行為模式",
  "Set unlock mode": "設定解鎖模式",
  "Unlock plan: ": "解鎖計畫: ",
  "not selected": "未選擇",
  "Set unlock plan": "設定解鎖計畫",
  "Point plan: ": "航點計畫: ",
  "Set point plan": "設定航點計畫",
  "Enable selected submersibles": "啟用所選的潛水艇",
  "Disable selected submersibles": "停用所選的潛水艇",
  "Enable deployables multi mode for owners of selected submersibles": "為所選潛水艇的角色啟用多角色模式",
  "Disable deployables multi mode for owners of selected submersibles": "為所選潛水艇的角色停用多角色模式",
  "Enable automatic sub registration": "啟用自動註冊潛水艇",
  "Enable automatic components and plan change": "啟用自動更換配件與計畫",
  "Ranges:": "範圍:",
  "Hull:": "船體:",
  "Stern:": "船尾:",
  "Bow:": "船首:",
  "Bridge:": "艦橋:",
  "Behavior:": "行為:",
  "Plan:": "計畫:",
  "Non selected": "未選擇",
  "Mode:": "模式:",
  "Different setup for first Submersible###firstSubDifferent{0}": "為第一艘潛水艇使用不同的設定###firstSubDifferent{0}",
  "First Sub Behavior:": "第一艘潛水艇行為:",
  "First Sub Plan:": "第一艘潛水艇計畫:",
  "First Sub Mode:": "第一艘潛水艇模式:",
  "Delete##{0}": "刪除##{0}",
  "Display Login Overlay": "顯示登入覆蓋視窗",
  "Login overlay scale multiplier": "登入視窗縮放倍率",
  "Login overlay button padding": "登入視窗按鈕間距",
  "Display hidden characters when searching": "搜尋時顯示隱藏角色",
  "Select retainers:": "選擇僱員:",
  "Add retainers by level to selection": "將此等級的僱員加入選擇",
  "None selected": "未選擇任何項目",
  "Enable planner with venture plan": "啟用帶有探險計畫的規劃器",
  "Set entrust plan": "設定存放計畫",
  "Remove entrust plan from selected retainers": "移除所選僱員的存放計畫",
  "Disable venture planner for selected retainers": "停用所選僱員的探險規劃器",
  "Enable selected retainers": "啟用所選僱員",
  "Disable selected retainers": "停用所選僱員",
  "Enable retainer multi mode for owners of selected retainers": "為所選僱員的主人啟用僱員多角色模式",
  "Disable retainer multi mode for owners of selected retainers": "為所選僱員的主人停用僱員多角色模式",
  "Keybinds": "快捷鍵設定",
  "Access summoning bell/workshop panel keybinds": "訪問傳喚鈴/管制面板的快捷鍵",
  "Temporarily prevents AutoRetainer from being automatically enabled when using a Summoning Bell/Workshop Panel": "使用傳喚鈴/管制面板時，暫時防止 AutoRetainer 自動啟動",
  "Temporarily set the Collect Operation mode, preventing ventures from being assigned for the current cycle/Temporarily set Deployables mode to Finalize only": "暫時設定為僅領取模式，防止在當前循環中分派任務/暫時將潛艇模式設定為僅結算",
  "Quick Retainer Action": "僱員快速動作",
  "Sell Item": "出售物品",
  "Entrust Item": "存放物品",
  "Retrieve Item": "取回物品",
  "Put up For Sale": "上架出售",
  "Toggles": "切換開關",
  "Deletion": "刪除資料",
  "Enable retainers": "啟用僱員自動化",
  "Enable deployables": "啟用潛艇自動化",
  "Display on login overlay": "在登入覆蓋視窗顯示",
  "Count gil on this character towards total": "將此角色的金幣計入總額",
  "Allow this character to purchase fuel from workshop": "允許此角色在工作坊購買燃料",
  "Reset FC data and deployable data for this character. It will regenerate once you log in and access workshop panel.": "重置此角色的部隊資料與潛艇資料。資料將在你登入並訪問管制面板後重新生成。",
  "Entrust plan {0}": "存放計畫 {0}",
  "ImportPlan": "匯入計畫",
  "Imported plan from clipboard": "已從剪貼簿匯入計畫",
  "Plan name": "計畫名稱",
  "Entrust Duplicates": "存放重複物品",
  "Mimics vanilla entrust duplicates option: entrusts any items that already present in retainer's inventory up until your retainer fills up it's stack of items. Does not affects crystals. Items and categories that are explicitly added into the list below will be excluded from being processed by this option.": "模擬遊戲原生的存放重複物品功能：將你身上已存在於僱員背包中的物品移交過去，直到該物品堆疊滿為止。此功能不影響水晶。加入下方清單的物品或類別將不會被此選項處理。",
  "Allow going over stack": "允許超過堆疊上限",
  "Allows entrust duplicates to create new stacks of items that already exist in the selected retainer.": "允許在存放重複物品時，於所選僱員背包中建立該物品的新堆疊。",
  "Allow entrusting from Armory Chest": "允許從兵裝庫存放物品",
  "Manual execution only": "僅限手動執行",
  "Mark this plan for manual execution only. This plan will only be processed upon manual \"Entrust Items\" button click and never automatically.": "將此計畫標記為僅限手動執行。此計畫只會在手動點擊 \"存放物品\" 按鈕時執行，絕不會自動運行。",
  "Exclude items present in protection list": "排除存在於保護清單中的物品",
  "Entrust categories ({0} selected)###ecats": "存放類別 (已選擇{0} 個)###ecats",
  "Here you can select item categories that will be entrusted as a whole. Individual items that are selected below will be excluded from these rules.": "你可以在此選擇要整類存放的物品類別。下方單獨選取的特定物品將不受此規則限制。",
  "EntrustTable": "存放清單表格",
  "Item name": "物品名稱",
  "Amount to keep": "保留數量",
  "Entrust individual items ({0} selected)###eitems": "存放單一物品 (已選擇{0} 個)###eitems",
  "Amount to keep in your inventory": "保留在自己背包中的數量",
  "Added {0} to entrust plan {1}": "已將 {0} 加入存放計畫 {1}",
  "Removed {0} from entrust plan {1}": "已將 {0} 從存放計畫 {1} 移除",
  "Mass addition/removal": "批量新增/移除",
  "Select Categories": "選擇類別",
  "{0} selected": "已選擇 {0} 個",
  "All": "全部",
  "None": "無",
  "Filter by name": "按名稱過濾",
  "Select rarity": "選擇稀有度",
  "Any rarity": "任何稀有度",
  "Minimum item level": "最低物品等級",
  "Maximum item level": "最高物品等級",
  "Tradeable": "可交易",
  "Selected {0} items, among which {1} already present in list###counter": "已選擇 {0} 個物品，其中 {1} 個已存在於清單中###counter",
  "Click to add this single item to list immediately": "點擊立即將此物品加入清單",
  "Right click to remove this single item from list immediately": "右鍵點擊立即將此物品從清單移除",
  "Add these items to list": "將這些物品加入清單",
  "Remove these items to list": "將這些物品從清單移除",
  "Import discard entries from Discard Helper": "從 Discard Helper 匯入丟棄項目",
  "If you're using Discard Helper plugin, you may import entries from it using this button. They will be merged with your existing entries. Hold CTRL and click.": "如果你有使用 Discard Helper 插件，可以點擊此按鈕匯入項目。這些項目將與你現有的清單合併。請按住 CTRL 並點擊。",
  "Import blacklisted entries from Discard Helper": "從 Discard Helper 匯入黑名單項目",
  "Inventory Management/{0}": "庫存管理/{0}",
  "Experiments/{0}": "實驗性功能/{0}",
  "Night mode:\n": "夜間模式:\\n",
  "- Wait on login screen option is forcefully enabled\n": "- 在登入畫面等待選項將被強制啟用\\n",
  "- Built-in FPS limiter restrictions forcefully applied\n": "- 將強制執行內建的 FPS 限制器規範\\n",
  "- While unfocused and awaiting, game is limited to 0.2 FPS\n": "- 當視窗未聚焦且在等待時，遊戲將限制在 0.2 FPS\\n",
  "- It may look like game hung up, but let it up to 5 seconds to wake up after you reactivate game window.\n": "- 遊戲看起來可能會像當機，但在你重新激活遊戲視窗後，請給它最多 5 秒的時間恢復運作。\\n",
  "- By default, only Deployables are enabled in Night mode\n": "- 預設情況下，夜間模式僅啟用潛艇自動化\\n",
  "- After disabling Night mode, Bailout manager will activate to relog you back to the game.": "- 停用夜間模式後，救援管理器 (Bailout manager) 會啟動並帶領你重新登入遊戲。",
  "GetClosestRetainerVentureSecondsRemaining {0}": "獲取最接近的僱員探險剩餘秒數 {0}",
  "Current character: \nSentVentures: {0}\nSentVoyages: {1}\nMax enabled retainers: {2}\nSentVentures all: {3}\nSentVoyages all: {4}\nMax enabled retainers global: {5}\nCharacters with enabled retainers: {6}\nCharacters with enabled submarines: {7}\n---------\nBy day:": "當前角色：\\n已派遣僱員探險：{0}\\n已派遣潛艇航行：{1}\\n啟用的僱員上限：{2}\\n總計已派遣探險：{3}\\n總計已派遣航行：{4}\\n全局啟用的僱員總量：{5}\\n已啟用僱員自動化的角色數：{6}\\n已啟用潛艇自動化的角色數：{7}\\n---------\\n按日期統計:",
  "{0}: SentVentures: {1},  SentVoyages: {2}": "{0}: 探險次數: {1}, 航行次數: {2}",
  "---------\nBy character:": "---------\\n按角色統計:",
  "The plugin will automatically disable itself at < 2 Ventures or inventory slots available.": "當探險幣或背包剩餘空格少於 2 個時，插件將自動停用。",
  "Interaction": "交互設定",
  "Retainer {0}": "僱員 {0}",
  "Erase offline data": "清除離線數據",
  "Repair 1": "修理 1",
  "Repair 2": "修理 2",
  "Repair 3": "修理 3",
  "Repair 4": "修理 4",
  "Close repair": "關閉維修介面",
  "Is voyage panel: {0}, {1}": "是否為航行面板: {0}, {1}",
  "Anything can happen here.": "這裡可能會發生任何狀況",
  "Old RetainerSense": "舊版傳喚鈴感應",
  "Detect and use the closest Summoning Bell within valid distance of the player.": "偵測並使用玩家有效距離內最近的傳喚鈴",
  "RetainerSense is enforced to be active during MultiMode operation.": "在多角色模式執行期間，強制啟用傳喚鈴感應",
  "Unsafe options protection": "不安全選項保護",
  "Write to registry": "寫入登錄檔",
  "Safety flag: {0}": "安全標記: {0}",
  "Present": "存在",
  "Absent": "缺失",
  "Close retainer": "關閉僱員選單",
  "About1": "About1",
  "{0} - {1}": "{0} - {1}",
  "About0": "About0",
  "Published and developed with ": "Published and developed with ",
  " by Puni.sh and NightmareXIV": " by Puni.sh and NightmareXIV",
  "About2": "About2",
  "About3": "About3",
  "Join our Discord community for project announcements, updates, and support.": "Join our Discord community for project announcements, updates, and support.",
  "About4": "About4",
  "Discord": "Discord",
  "Repository": "Repository",
  "https://love.puni.sh/ment.json": "https://love.puni.sh/ment.json",
  "Link copied to clipboard": "Link copied to clipboard",
  "Source Code": "Source Code",
  "Donate to Puni.sh platform": "Donate to Puni.sh platform",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "▲...": "▲...",
  "{0}:": "{0}:",
  "{0}": "{0}",
  "{0} - {1} - {2} {3}": "{0} - {1} - {2} {3}",
  "{0} - {1} - Lv{2} {3}": "{0} - {1} - Lv{2} {3}",
  "{0}{1} {2} | Gathering: {3} ({4}) | Perception: {5} ({6})": "{0}{1} {2} | Gathering: {3} ({4}) | Perception: {5} ({6})",
  "{0}{1} {2} | Item Level: {3} ({4})": "{0}{1} {2} | Item Level: {3} ({4})",
  "-": "-",
  "To planner##{0}": "To planner##{0}",
  "Check price##{0}": "Check price##{0}",
  "/pmb {0}": "/pmb {0}",
  "  {0} < {1}  ": "  {0} < {1}  ",
  "  {0}  ": "  {0}  ",
  "  {0} {1} - {2}  ": "  {0} {1} - {2}  ",
  "{0} {1}+": "{0} {1}+",
  "Gather##{0}": "Gather##{0}",
  "/gather {0}": "/gather {0}",
  "A": "A",
  "X": "X",
  "Debug": "Debug",
  "Index": "Index",
  "SubPlan": "SubPlan",
  "Col2": "Col2",
  "{0} {1}##conf": "{0} {1}##conf",
  "##{0}": "##{0}",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "{0}##sub": "{0}##sub",
  "{0} {1} settings": "{0} {1} settings",
  "{0} {1}": "{0} {1}",
  "{0} - {1} Configuration  ##conf": "{0} - {1} Configuration  ##conf",
  " (default)": " (default)",
  "Lifestream": "Lifestream",
  "SimpleTweaksPlugin": "SimpleTweaksPlugin",
  "PandorasBox": "PandorasBox",
  "Automaton": "Automaton",
  "RotationSolver": "RotationSolver",
  "BossMod": "BossMod",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "{0} {1}{2} | {3}###AutoRetainer": "{0} {1}{2} | {3}###AutoRetainer",
  "Rank {0}-{1}, {2} {3}": "Rank {0}-{1}, {2} {3}",
  "NOT ": "NOT ",
  "Rank:": "Rank:",
  "NOT": "NOT",
  "Add": "Add",
  "Build (1)": "Build (1)",
  "Build (2)": "Build (2)",
  "Build (3)": "Build (3)",
  "Build (4)": "Build (4)",
  "Level (1)": "Level (1)",
  "Level (2)": "Level (2)",
  "Level (3)": "Level (3)",
  "Level (4)": "Level (4)",
  "Route (1)": "Route (1)",
  "Route (2)": "Route (2)",
  "Route (3)": "Route (3)",
  "Route (4)": "Route (4)",
  "{0}.{1}": "{0}.{1}",
  "{0}: {1} - {2} ###{3}": "{0}: {1} - {2} ###{3}",
  "{0}{1}{2}": "{0}{1}{2}",
  "{0} items left": "{0} items left",
  "GrandCompanySupplyList": "GrandCompanySupplyList",
  "/ays": "/ays",
  "ServAcc": "ServAcc",
  "{0}##Open plugin interface": "{0}##Open plugin interface",
  "{0}##Entrust all duplicates": "{0}##Entrust all duplicates",
  "{0}##WithdrawGil": "{0}##WithdrawGil",
  "{0}##vendoritems": "{0}##vendoritems",
  "    {0}: {1}": "    {0}: {1}",
  "        {0}: {1}": "        {0}: {1}",
  "        Free Company {0}: {1}": "        Free Company {0}: {1}",
  "    {0}{1} total: {2}": "    {0}{1} total: {2}",
  "+FC": "+FC",
  "Data center total ({0}): {1}": "Data center total ({0}): {1}",
  "Overall total: {0}": "Overall total: {0}",
  "{0} | Total Ventures: {1}###chara{2}": "{0} | Total Ventures: {1}###chara{2}",
  "{0} | Ventures: {1}###{2}ret{3}": "{0} | Ventures: {1}###{2}ret{3}",
  "             {0}: {1}": "             {0}: {1}",
  "{0}/{1}": "{0}/{1}",
  "FCData": "FCData",
  "Free company {0}": "Free company {0}",
  "/ays relog {0}@{1}": "/ays relog {0}@{1}",
  "Last updated {0}. Ctrl + click to reset": "Last updated {0}. Ctrl + click to reset",
  "Last updated {0}": "Last updated {0}",
  "##FC{0}": "##FC{0}",
  "{0}Dele": "{0}Dele",
  "TOTAL": "TOTAL",
  "{0} minute(s) ago": "{0} minute(s) ago",
  "{0} hour(s) ago": "{0} hour(s) ago",
  "{0} day(s) ago": "{0} day(s) ago",
  "CopyEntrustPlanTo": "CopyEntrustPlanTo",
  "/": "/",
  "{0}{1}": "{0}{1}",
  "{0}{1} ": "{0}{1} ",
  "{0} {1} planner": "{0} {1} planner",
  "EnMulti": "EnMulti",
  "For": "For",
  "~": "~",
  "EnRet": "EnRet",
  "EnDep": "EnDep",
  "EnLog": "EnLog",
  "EnGil": "EnGil",
  "EnFuel": "EnFuel",
  "{0} ({1})": "{0} ({1})",
  "+Main/offhand": "+Main/offhand",
  "+Armor": "+Armor",
  "{0}##{1}": "{0}##{1}",
  "IMList": "IMList",
  "{0}###name": "{0}###name",
  "IMList.{0}": "IMList.{0}",
  "API Test": "API Test",
  "IPC suppressed: {0}": "IPC suppressed: {0}",
  "AutoRetainer.GetSuppressed": "AutoRetainer.GetSuppressed",
  "Suppress = true": "Suppress = true",
  "AutoRetainer.SetSuppressed": "AutoRetainer.SetSuppressed",
  "Suppress = false": "Suppress = false",
  "SelectString": "SelectString",
  "{0} / {1}": "{0} / {1}",
  "RetainerTaskAsk": "RetainerTaskAsk",
  "Enabled: {0}": "Enabled: {0}",
  "{0}@{1} - {2} last venture index: {3}, next venture: {4}/{5}": "{0}@{1} - {2} last venture index: {3}, next venture: {4}/{5}",
  "Venture id": "Venture id",
  "Venture name": "Venture name",
  "Clear Venture list": "Clear Venture list",
  "SelectSpecificVenture Name": "SelectSpecificVenture Name",
  "TaskAssignHuntingVenture": "TaskAssignHuntingVenture",
  "TaskAssignFieldExploration": "TaskAssignFieldExploration",
  "Select": "Select",
  "{0}: {1}": "{0}: {1}",
  "{0}: null": "{0}: null",
  "GetAvailableVentureNames": "GetAvailableVentureNames",
  "RetainerTaskSupply": "RetainerTaskSupply",
  "DTRSID": "DTRSID",
  "vid": "vid",
  "OpenAssignVentureWindow": "OpenAssignVentureWindow",
  "BeginNewPurchase": "BeginNewPurchase",
  "{0} / {1} / {2} / Min rank {3} {4} / {5} seals | can purchase: x{6}": "{0} / {1} / {2} / Min rank {3} {4} / {5} seals | can purchase: x{6}",
  "Advanced/Debug/{0}": "Advanced/Debug/{0}",
  "Sorted data": "Sorted data",
  "NeoHET": "NeoHET",
  "Enqueue HET": "Enqueue HET",
  "Enqueue workshop": "Enqueue workshop",
  "Fail": "Fail",
  "Can enter workshop: {0}": "Can enter workshop: {0}",
  "Tasks": "Tasks",
  "TestAutomoveTask": "TestAutomoveTask",
  "TestInteractTask": "TestInteractTask",
  "TestBoth": "TestBoth",
  "Don't logout": "Don't logout",
  "Expected: {0}": "Expected: {0}",
  "Force mismatch": "Force mismatch",
  "AAAAAAAA": "AAAAAAAA",
  "BBBBBBB": "BBBBBBB",
  "Simulate nothing left": "Simulate nothing left",
  "Simulate autostart": "Simulate autostart",
  "Delete was loaded data": "Delete was loaded data",
  "AutoRetainer.WasLoaded": "AutoRetainer.WasLoaded",
  "Moving: {0}": "Moving: {0}",
  "Occupied: {0}": "Occupied: {0}",
  "Casting: {0}": "Casting: {0}",
  "CID: {0}": "CID: {0}",
  "Server time: {0}": "Server time: {0}",
  "PC time: {0}": "PC time: {0}",
  "HET": "HET",
  "Nearest entrance: {0}, d={1}": "Nearest entrance: {0}, d={1}",
  "Enter house": "Enter house",
  "Estate territories": "Estate territories",
  "In residental area: {0}": "In residental area: {0}",
  "Is in sanctuary: {0}": "Is in sanctuary: {0}",
  "Is in sanctuary ExcelTerritoryHelper: {0}": "Is in sanctuary ExcelTerritoryHelper: {0}",
  "Bypass sanctuary check": "Bypass sanctuary check",
  "Distance to target: {0}": "Distance to target: {0}",
  "Target hitbox: {0}": "Target hitbox: {0}",
  "Distance to target's hitbox: {0}": "Distance to target's hitbox: {0}",
  "CharaSelect": "CharaSelect",
  "{0}@{1}": "{0}@{1}",
  "Inventories": "Inventories",
  "{0}: {1} x{2} {3}": "{0}: {1} x{2} {3}",
  "Shop Sell test": "Shop Sell test",
  "type": "type",
  "Slot": "Slot",
  "Sell": "Sell",
  "Enqueue if present": "Enqueue if present",
  "Valid npc: {0}": "Valid npc: {0}",
  "Interact with target": "Interact with target",
  "Vendor list": "Vendor list",
  "Active: {0}": "Active: {0}",
  "path": "path",
  "repeat": "repeat",
  "stopOnFocus": "stopOnFocus",
  "Flash": "Flash",
  "msg": "msg",
  "Title": "Title",
  "Text": "Text",
  "msg no title": "msg no title",
  "play sound": "play sound",
  "stop sound": "stop sound",
  "Expert items": "Expert items",
  "EnqueueInitiation": "EnqueueInitiation",
  "EnqueueExchangeClose": "EnqueueExchangeClose",
  "Step on": "Step on",
  "Step off": "Step off",
  "Step": "Step",
  "{0}/{1}/{2}/{3} {4}/{5}/{6}": "{0}/{1}/{2}/{3} {4}/{5}/{6}",
  "GrandCompanyExchange": "GrandCompanyExchange",
  "Item": "Item",
  "ID": "ID",
  "Bag": "Bag",
  "IconID": "IconID",
  "RankReq": "RankReq",
  "Seals": "Seals",
  "Unk350": "Unk350",
  "Unk450": "Unk450",
  "GetGCSealMultiplier: {0}": "GetGCSealMultiplier: {0}",
  "NoSelectString: {0}": "NoSelectString: {0}",
  "LobbyStuck: {0}": "LobbyStuck: {0}",
  "Telelport": "Telelport",
  "AskEligibility": "AskEligibility",
  "{0}: SentVentures: {1}, SentVoyages: {2}": "{0}: SentVentures: {1}, SentVoyages: {2}",
  "FreeCompanyAction": "FreeCompanyAction",
  "Num: {0}": "Num: {0}",
  "Callback value 1": "Callback value 1",
  "Callback value 2": "Callback value 2",
  "On FreeCompany": "On FreeCompany",
  "FreeCompany": "FreeCompany",
  "On FreeCompanyAction": "On FreeCompanyAction",
  "TaskActivateSealSweetener.Enqueue": "TaskActivateSealSweetener.Enqueue",
  "TaskActivateSealSweetener.EnqueueThrottled": "TaskActivateSealSweetener.EnqueueThrottled",
  "618": "618",
  "CMenu": "CMenu",
  "{0}/{1}": "{0}/{1}",
  "Retainer item stats": "Retainer item stats",
  "{0} ({1}): {2}, gathering: {3} [{4}], perception: {5} [{6}]": "{0} ({1}): {2}, gathering: {3} [{4}], perception: {5} [{6}]",
  "Test Haseltweaks": "Test Haseltweaks",
  "Write config via external process": "Write config via external process",
  "WriterTest.json": "WriterTest.json",
  "FC points: {0}": "FC points: {0}",
  "Housing": "Housing",
  "GetCurrentDivision {0}": "GetCurrentDivision {0}",
  "GetCurrentHouseId {0}": "GetCurrentHouseId {0}",
  "GetCurrentPlot {0}": "GetCurrentPlot {0}",
  "GetCurrentRoom {0}": "GetCurrentRoom {0}",
  "GetCurrentWard {0}": "GetCurrentWard {0}",
  "Simulate login": "Simulate login",
  "IsEstateResident {0}: {1}": "IsEstateResident {0}: {1}",
  "Install callback hook": "Install callback hook",
  "Disable callback hook": "Disable callback hook",
  "Log opcodes": "Log opcodes",
  "CSFramework.Instance()->FrameCounter: {0}": "CSFramework.Instance()->FrameCounter: {0}",
  "Test entrust dup": "Test entrust dup",
  "RetainerItemTransferList": "RetainerItemTransferList",
  "Lockon: {0}": "Lockon: {0}",
  "Chill frames lock": "Chill frames lock",
  "Unlock frames lock": "Unlock frames lock",
  "CSFramework.Instance()->WindowInactive: {0}": "CSFramework.Instance()->WindowInactive: {0}",
  "IsKeyPressed(C.TempCollectB): {0}": "IsKeyPressed(C.TempCollectB): {0}",
  "Bitmask.IsBitSet(User32.GetKeyState((int)C.TempCollectB), 15): {0}": "Bitmask.IsBitSet(User32.GetKeyState((int)C.TempCollectB), 15): {0}",
  "DontReassign: {0}, key {1}/{2}": "DontReassign: {0}, key {1}/{2}",
  "{0}@{1}: {2}": "{0}@{1}: {2}",
  "Level array:": "Level array:",
  "{0}/{1}/{2}": "{0}/{1}/{2}",
  "Regenerate censor seed": "Regenerate censor seed",
  "Utils.GetActiveRetainerInventoryName(): {0} {1}": "Utils.GetActiveRetainerInventoryName(): {0} {1}",
  "ConditionWasEnabled={0}": "ConditionWasEnabled={0}",
  "Task debug": "Task debug",
  "Busy: {0}, abort in {1}": "Busy: {0}, abort in {1}",
  "Generate random numbers 1/500": "Generate random numbers 1/500",
  "Gen 1/500: {0}": "Gen 1/500: {0}",
  "Generate random numbers 1/5000": "Generate random numbers 1/5000",
  "Gen 1/5000: {0}": "Gen 1/5000: {0}",
  "Generate random numbers 1/100": "Generate random numbers 1/100",
  "Gen 1/100: {0}": "Gen 1/100: {0}",
  "QSI status: {0}": "QSI status: {0}",
  "QuickSellItems.IsReadyToUse: {0}": "QuickSellItems.IsReadyToUse: {0}",
  "{0} : {1}": "{0} : {1}",
  "Fire": "Fire",
  "IsSelectedFilterValid: {0}": "IsSelectedFilterValid: {0}",
  "Data Not Ready": "Data Not Ready",
  "Inventory slots: ": "Inventory slots: ",
  "|": "|",
  "Ventures: ": "Ventures: ",
  "data1": "data1",
  "data2": "data2",
  "IsVesselNeedsRepair": "IsVesselNeedsRepair",
  "{0}\n{1}": "{0}\n{1}",
  "GetSubmarineIndexByName": "GetSubmarineIndexByName",
  "Bell: {0}": "Bell: {0}",
  "Bell(true): {0}": "Bell(true): {0}",
  "Enabled subs: {0}": "Enabled subs: {0}",
  "AnyEnabledVesselsAvailable: {0}": "AnyEnabledVesselsAvailable: {0}",
  "Panel type: {0}": "Panel type: {0}",
  "AirShipExplorationResult": "AirShipExplorationResult",
  "Button: {0}": "Button: {0}",
  "Interact with nearest panel": "Interact with nearest panel",
  "IsRetainerBlockedByVoyage: {0}": "IsRetainerBlockedByVoyage: {0}",
  "data": "data",
  "Curnet: {0}": "Curnet: {0}",
  "Name: {0}": "Name: {0}",
  "Hull: {0}": "Hull: {0}",
  "->SternId: {0}": "->SternId: {0}",
  "BridgeId: {0}": "BridgeId: {0}",
  "BowId: {0}": "BowId: {0}",
  "RankId: {0}": "RankId: {0}",
  "Print best exp": "Print best exp",
  "Points: {0}": "Points: {0}",
  "Plot ID: {0}": "Plot ID: {0}",
  "HID: {0}": "HID: {0}",
  "Num air: {0}": "Num air: {0}",
  "Air: {0}, returns at {1}, current: {2}": "Air: {0}, returns at {1}, current: {2}",
  "Sub: {0}, returns at {1}, current: {2}": "Sub: {0}, returns at {1}, current: {2}",
  "utils": "utils",
  "r1": "r1",
  "Pick": "Pick",
  "control": "control",
  "subject name": "subject name",
  "Test task manager": "Test task manager",
  "Test redeploy airship": "Test redeploy airship",
  "RestainerList": "RestainerList",
  "{0}, {1}": "{0}, {1}",
  "_TitleMenu": "_TitleMenu",
  "Ready: {0}": "Ready: {0}",
  "Start": "Start",
  "DataCenter": "DataCenter",
  "Exit": "Exit",
  "TitleDCWorldMap": "TitleDCWorldMap",
  "_CharaSelectWorldServer": "_CharaSelectWorldServer",
  "_CharaSelectListMenu": "_CharaSelectListMenu",
  "World##w": "World##w",
  "/select": "/select",
  "/login": "/login",
  "/context": "/context",
  "Selected": "Selected",
  "Retainer {0}: {1}": "Retainer {0}: {1}",
  "1m##{0}": "1m##{0}",
  "15s##{0}": "15s##{0}",
  " true": " true",
  " false": " false",
  "Gil: {0}": "Gil: {0}",
  "TaskWithdrawGil.forceCheck": "TaskWithdrawGil.forceCheck",
  "Utils.AnyRetainersAvailableCurrentChara(): {0}": "Utils.AnyRetainersAvailableCurrentChara(): {0}",
  "SelectAssignVenture": "SelectAssignVenture",
  "SelectQuit": "SelectQuit",
  "SelectViewVentureReport": "SelectViewVentureReport",
  "ClickResultReassign": "ClickResultReassign",
  "ClickResultConfirm": "ClickResultConfirm",
  "ClickAskAssign": "ClickAskAssign",
  "SelectQuickExploration": "SelectQuickExploration",
  "SelectEntrustItems": "SelectEntrustItems",
  "SelectEntrustGil": "SelectEntrustGil",
  "ClickEntrustDuplicates": "ClickEntrustDuplicates",
  "ClickEntrustDuplicatesConfirm": "ClickEntrustDuplicatesConfirm",
  "ClickCloseEntrustWindow": "ClickCloseEntrustWindow",
  "CloseRetainerInventory": "CloseRetainerInventory",
  "SetWithdrawGilAmount (1%)": "SetWithdrawGilAmount (1%)",
  "SetWithdrawGilAmount (50%)": "SetWithdrawGilAmount (50%)",
  "SetWithdrawGilAmount (99%)": "SetWithdrawGilAmount (99%)",
  "SetWithdrawGilAmount (100%)": "SetWithdrawGilAmount (100%)",
  "WithdrawGilOrCancel": "WithdrawGilOrCancel",
  "WithdrawGilOrCancel (force cancel)": "WithdrawGilOrCancel (force cancel)",
  "SwapBankMode": "SwapBankMode",
  "SetDepositGilAmount (1%)": "SetDepositGilAmount (1%)",
  "SetDepositGilAmount (50%)": "SetDepositGilAmount (50%)",
  "SetDepositGilAmount (99%)": "SetDepositGilAmount (99%)",
  "SetDepositGilAmount (100%)": "SetDepositGilAmount (100%)",
  "TaskAssignQuickVenture": "TaskAssignQuickVenture",
  "TaskReassignVenture": "TaskReassignVenture",
  "TaskWithdrawGil (50%)": "TaskWithdrawGil (50%)",
  "Free inventory slots: {0}": "Free inventory slots: {0}",
  "Retainer name": "Retainer name",
  "Select retainer by name": "Select retainer by name",
  "AtkStage get focus": "AtkStage get focus",
  "AtkStage clear focus": "AtkStage clear focus",
  "Try retrieve current retainer name": "Try retrieve current retainer name",
  "Try close": "Try close",
  "Bank": "Bank",
  "test bank": "test bank",
  "TaskDesynthItems": "TaskDesynthItems",
  "Rank: {0}\nCredits: {1}\nCount: {2}": "Rank: {0}\nCredits: {1}\nCount: {2}",
  "Run task": "Run task",
  "{0}/act {1}/gil {2}/lvl {3}/inv {4}": "{0}/act {1}/gil {2}/lvl {3}/inv {4}",
  "Item {0}, isHQ = {1}": "Item {0}, isHQ = {1}",
  "AirShipExploration": "AirShipExploration",
  "Distance: {0}": "Distance: {0}",
  "Fuel: {0}": "Fuel: {0}",
  "Destination {0}, rank={1}, status={2}, canBeSelected={3}": "Destination {0}, rank={1}, status={2}, canBeSelected={3}",
  "SubmarineExplorationMapSelect": "SubmarineExplorationMapSelect",
  "Current rank: {0}": "Current rank: {0}",
  "Map {0}, rank={1}": "Map {0}, rank={1}",
  "{0}filter": "{0}filter",
  "{0}onlySel": "{0}onlySel",
  "{0}filter2": "{0}filter2",
  "GCPlanSettings": "GCPlanSettings",
  "Ex": "Ex",
  "Actions": "Actions",
  "Fltr2": "Fltr2",
  "GCDeliveryList": "GCDeliveryList",
  "~Item": "~Item",
  "GC": "GC",
  "Lv": "Lv",
  "Price": "Price",
  "Keep": "Keep",
  "One-Time": "One-Time",
  " (unavailable)": " (unavailable)",
  "~Character": "~Character",
  "Enter plan name": "Enter plan name",
  "CleanupPlan": "CleanupPlan",
  "LightlessSync": "LightlessSync",
  "ApiTest1": "ApiTest1",
  "loading bailoutTitleRestart.png": "loading bailoutTitleRestart.png",
  "loading timer.png": "loading timer.png",
  "loading multi.png": "loading multi.png",
  "loading bellalert.png": "loading bellalert.png",
  "Night.png": "Night.png",
  "loading Night.png": "loading Night.png",
  "loading submarine.png": "loading submarine.png",
  "loading bell.png": "loading bell.png",
  "loading notify.png": "loading notify.png",
  "loading wait.png": "loading wait.png"
}